達哥傳自己做番YouTube backup

*傳達哥

d 留言真係

唔係傳,係事實
都難怪既,backup果個有12萬follow,佢自己個undergounddv得6萬
梗係想自己攬返黎做啦

呢段擺明暗串backup佬...

達哥自己做返好正常姐

Backup佬自己肯停其實ok，係留言果d人on99

我咁睇，無論點都好，至少都出嚟講兩句，而家咁樣backup佬個唔上唔落既狀態真係陰鳩公

backup佬由佢未成名已經幫佢做backup
連chatroom都幫佢錄埋
以前twitch個重溫柒既,無backup佬真係唔掂
哦而家你成名喇威喇想自己做返喇,得,完全無問題
但唔該你對backup佬客氣D
達哥呢件事成功唔係靠你林生一個架咋,好多俾心機剪精華、mix歌既朋友都幫你唔少,希望佢有自覺!

佢樣樣嘢都遲幾拍，佢份人太謹慎

btw 未紅做backup嗰個係dvd，經達哥授權剪精華同backup

大部份backup channel admin都好有貢獻嘅，見到有幾個人係咁叫backup佬公開收益，見到啲留言，我唔識講

要不是backup 佬未必咁多人睇到達哥既片,未必有咁多人識達哥,小弟愚見理應互相合作(利申,由於工作關係,睇backup 佬既片多過睇佢直播)
Backup 大佬 支持你

好多人都係因為你先識達叔，或者透過你去提升佢知名度
如果而家出左名就唔要你，我會對佢好失望
From : 長期睇你channel 的粉絲

以前係睇tat story同backup佬等等先識達哥 應該好多人都係

有啲野講到出口就好無謂架啦。
自己提供一個高規格既重溫，直播時加水印，十二月二十三日既暗示。

但如果達哥最後連覆都唔覆，仲要有怪責backup佬既意思，就真係好契弟.睇backup 片既人至少係睇直播既人既幾倍.冇backup佬幫佢邊有咁出名

好心你啦,當初無人做backup果時,個個都要睇backup佬D片.....佢都好有心機去做,絕對有付出,依家你就問人廣告收入....我敢講,就算達哥都唔應該計較backup佬之前廣告收入啦......你依家先黎講依D.....至於係咪一定要俾backup佬做....就睇返達哥意願.....我哋班訂閱開backup佬,當然希望佢做落去.....起碼佢係有責任感人士,近99%開台,都backup到....

大哥呀，當時人都未開名你又何苦下下啄住叫人公開，將心比己，如果back up佬當初唔做back up係你做既話人地叫你公開又點（當然你家陣一定話冇問題會公開），同埋要讚既係睇到back up佬係有心機做既，返工有娛樂都係靠佢。至於以後既back up等返當時人決定啦。

飛鳥盡,良弓藏;狡兔死,走狗烹。以前達哥仲唔係好紅既就比back up兄back up d片擺上youtube, 有好多人其實都係睇左back up兄d片先開始認識達哥, 而家達哥紅左, 當然會...不過點都好, 多謝back up兄一直以來既無私付出 (利申, 從來都係睇back up兄既片, 因為時區問題)

外國出名個啲全部都有自己youtube搵人cut精華
咁做其實無咩問題content係自己既自己食番啫
佢做得太遲就真
我估佢自己拎番黎做既大部分人會睇番佢官方既
跟番出面唔好趕絕做精華個班就ok

"不是正版"果段片twitch係冇留底
但backup佬有
所以....?

好平常，直播台主多數自己有backup有剪片，自己做返都正常
係睇達仔點同呢位兄弟交代

backup佬琴日話問過達哥但達哥無覆。而佢都自動停左做backup。
o係度我希望達哥認真覆一覆佢(甚至係其他精華兄弟)。如果你真係唔鍾意,介意佢地影響你收入或者乜乜物物都好,同佢地禮貌講聲,所有野你自己做返,我諗係最好既結果。但如果連覆都唔覆,甚至想怪咁多位backup同精華兄弟,我會對你好失望...

早排先係fifa度暗示過youtube有人偷片揾食唔問佢，而家達太祖立刻宣示主權！！ 不過冇chatroom版我都係會睇番backup佬

每次達哥玩人中，兄弟都唔洗睇chatroom，全部都係劇透，嗌skip劇情，好慢好悶呢啲comment

其實唔可以咁講, 只係一開始undergrounddv自己唔放上youtube, youtube佬只係幫大家放上另一個渠道加chatroom俾大家重溫, 大膽d講, 呢幾年無左backup佬, 會有咁多人睇達哥？backup佬無功都有勞, 同埋宣示主權既概念唔係好岩, 達哥somehow都係攞人地隻game搵食, 開發商大可以用同一個道理唔俾達哥用佢隻game, 大家彼此留個空間比較好, 支持backup佬繼續雙版本backup~

twitch download唔到, Youtube可以, download定出街唁洗數據都睇到

include埋chatroom先會睇呢邊

其實兩面好易解決，係d留言真係夠哂on9

原來咁多人J chatroom

Chatroom版才是重點
達哥都冇chatroom版
老老實實 冇達仔冇你 但冇你都冇咁多人識達仔
唔好唔做
twitch d backup佢自己都會DEL(如WIN10事件
唔知佢會唔會唔backup 對自己不利既片
特別係Backup佬d一氣呵成係全世界最正
backup兄有最正既chat room版呢
其實chatroom 越來越多小學雞，又煩又串，聽得出達哥有時都講到幾無癮
唔好呀 我日日追chatroom版
老實講，會識達哥都係backup佬你
Chatroom先是靈魂,達叔只是笑位
冇chatroom就總覺得少左d野
講真睇backup唔睇埋chatroom硬係覺得掙咁啲野
其實好多謝BackUp兄你有Chatroom版；就算係Twitch回帶睇起上嚟，畫面同Chatroom都隔太開，係BackUp兄你一次過睇咁方便
同埋BackUp兄你放返片既時間又有一氣呵成版，又分月份，Twitch暫時都未有依樣野啦
不過學上面既朋友咁講，不如同達哥聯絡下，睇下有無合作空間
其實我真係好鐘意backup兄弟你幫手backup D片,以前twitch無chatroom回帶,睇唔到直播,想睇埋其他兄弟嘅反應,就要睇你。同埋twitch chatroom D字細,無兄弟你D片咁易睇。仲有新春直播番達哥嘅片,陪住過悶悶嘅新年,又有一次睇條氣唔順版,好正! 我唔想你成為歷史丫~

我覺得無暗示BACKUP佬, 個段時間我反而覺得係暗示偷圖夾帶單野多D
BACKUP佬算幫左達仔好多, 我覺得達仔唔會咁對佢

中國人

tat story，達潮誌，muv，tatbackup，sosadson，tat talks，人中之達等等channel都無乜人講呢件事，得backup佬果邊最多人嘈

「冇backup佬，達哥鬼會紅」
呢句真係白搭
冇新假期，你鬼睇到即日concert 片
冇偷圖夾帶，你篇文鬼會紅

等達哥開直播個陣去佢chatroom炸佢唔俾backup兄backup
其實有無人覺得達哥個CHATROOM版好畢, 都係鐘意backup佬多個版本多D
backup佬..好多謝你哩幾年既辛苦..捱更底夜咁去backup 去分類,,等我地一班忙碌既達哥Fans睇唔到直播都睇得到backup..其實一開始大家都係支持達仔,達仔又同時娛樂我地..就算件事去到最後點都好啦..真係好多謝你~!! 係咁肉痳架啦~吹咩~!! 好多人都係睇backup先認識到達哥..哩個始終係其中一個途徑..你既功勞係無人可以抹殺既~!!
未了解詳情，不過之所以達哥自己可以咁快就搞到chatroom版，都係backup佬不停測試改量而成，如果唔係邊有話pick up就pick up咁簡單，多謝backup佬，運用你既技術，幫左人咁耐，係時候為自己打算下啦，支持你!
Mola mola 佢做哂普通backup同chatroom backup上youtube
Backup 佬可以榮休，又或者暫時休息吓

鬼佬嗰啲冇人做中文字幕都ok
Hajime 社長冇字幕就睇少好多野喇

有個backup channel 幾啲片分到abcd part
果個係達哥官方?

YouTube 其實可以其他人加cc字幕
PewDiePie 係一個例子

BACKUP佬真係幾慘

如果真係咁對達哥印象真係扣曬分

達哥紅係因為以前有muv1668幫佢cut精華 佢係有達哥授權

唔撚係掛 咁樣對backup佬

仲諗住新年會直播重溫

其實我都幾唔鍾意佢嗰種粒聲唔出既公關，永遠覺得自己講多錯多

Yes

on9 放返自己啲片都有錯?

一睇就知邊個係由唔紅果陣睇達哥，佢棒紅達哥都講得出

不過又咁講，好多on9睇達哥，講得出呢d野唔太意外

睇得耐既一定知muv1668係邊個

達哥最憎人利用佢嘅片搵錢
而backup佬係有開Adsense
一條backup插兩條廣告
星期一至五都有錢收
其實幾和味

唔明有咩爭議，達哥自己做返自己啲片既YouTube backup好理所當然

on9仔

而家有條垃圾仔叫skytin
又係靠upload達哥片搵食
姐係喺YouTube上有開Adsense

暫時tattalk 達朝誌都冇開
muv更加唔會開

一個backup自己片既channel既subscriber 竟然係自己主channel既兩倍
達哥channel既片都算好 對比一堆垃圾youtuber黎講 但views出奇地少 比係我都想搞旺返自己channel啦

原來前幾個禮拜講版權問題真係暗示緊backup佬
講完無幾耐即刻做野 前兩日仲要加水印

有數得睇，保守估計3-4000美金一個月

等睇有人反backup佬

我覺得成件事係backup佬有廣告收入但無問過達哥
佢upload係辛苦 但佢廣告既收入起碼要用達哥分賬

其實達無得怪人, 佢自己唔做, 人地做係幫到件事.
佢自己做番無問題, 有力出有糧出.
成件事無咩好嘈.
話backup佬捧紅達哥同話BT捧紅AV女優一樣on鳩.

但達哥而家咁過橋抽板又真係失望

$393 - $6.3K
個range會唔會闊左D

咁佢一開始就應該問backup佬啦...
佢都估唔到自己咁紅賺到咁多錢啫
而家收返個backup權絕對係合乎道理
可以好黎好去就好囉...

不過又咁,佢自己個台訂閱人數仲少過backup台
證明某D所謂fans都幾反智

其實我想知收益係點
之前有個post話過youtube原創性呢方面捉得好嚴
加字幕果d都無錢收
依家又話可以搵好多
另外又見人話加廣告就有錢收
但Backup佬係自己fb 又話無用過達哥d片賺錢
即係點?
Btw,完全試過擺片上youtube
有無人做過youtuber可以講解下?

達哥做返唔係問題，但d片有機會唔完整，上面有人話佢del左window事件段片

過咩橋？

佢話人侵權之後即刻發生呢單事
真係柒到唔敢睇

果晚backup佬條片勁快出
笑到仆街

backup佬咪講咗收益係歸遊戲商講咗成版都冇人澄清

應該同音樂一樣，YouTube scan 到你條片有嗰堆Source，就會喺Description 度自動打出嚟，咁啲廣告就係歸版權人

原來真係咁多人上youtube睇backup
利申：一係睇live, 一係唔睇， 一係睇jtv/twitch replay

日日都係靠睇backup

仲要係強制開adsense，關backup佬鳩事

兩邊都有不足
只希望好黎好去

自己做返幾好啊

達哥無開名屌人，只係暗示要你自己退出
已經算好大量

歪理 講到而家係backup佬錯咁

唔係話Backup佬錯
只係正版想拎返黎自己做係好理所當然，天公地道
唔開名屌，純粹暗示叫你知難而退真係算係咁

冇授權攞片本身就係錯，如果講處理手法其實ok，係d留言

adsense要用家同google申請俾地址銀行資料
無申請adsense youtube都會係你條片加廣告

真心有邊個唔睇偷片bt盜版，但好心咪理直氣壯講到自己最正義咁

講咁多 合作就解決曬啦

真心定假膠呀大佬
人地擺明講緊3000-4000
用下腦

達哥認撚晒衰仔都叫唔認

backup佬fb好多人鬧緊達哥

quote fb cm
當初達哥懶得做backup,佢係幫大家手去做姐.....某情度上可以叫做幫咗達哥手,好多人都係因為有backup先認識達哥....依點無可否認.....至於以後點做,等達哥自己決定......個人覺得,就算達哥之後唔比佢做,都好應該係開台時候,多謝返依一位之前不停幫佢做backup人士....
老老實實，我不嬲覺得整哂自己fb page果d所謂達哥既channel係有d過左火位，開始變左個人祟拜意味，享受緊比好多人讚同好多人關注同留言既感覺，所以我個人會比較支持最舊底果班人，muv1668，tatbackup，tatstory，sosadson雖然都有fb page，但佢一星期先出一次post，亦唔覺佢有自鳴得意既feel，真係純剪唱歌唔會搞埋其他野，同埋最近多左好多好參次既channel，咩達朝誌真係畢到唔敢睇

唔止直播主係咁，地球最少有十億人心理都係傾向隱惡

本身twitch 都有backup
其實唔明點解要youtube

因為達叔無同twitch鬼婆申請
twitch淨係會保留前三個月既片

係撚咩
一開始都冇佢
佢backup 果時達哥好紅啦

因為有backup先認識達哥 呢點根本好有問題
唔識達哥既點會無啦啦睇人兩個鐘直播呀
大部分都係睇一兩分鐘既精華先識架囉

muv1668先係真兄弟
其他全部都比唔上佢

Yes
佢果啲仲要係最精華最好笑果part

我以前都係分abcd咁睇
仲記得人中5結局好似去到G part
話佢因為backup佬而紅係咪傻撚咗?

錢銀野達仔最好同backup佬傾清傾楚佢

無任何拗撬先好落手做

咪撚搞到好似林祖舜咁醜怪

利申睇開backup佬

綠帽達 慢鏡達

一開始無佢
我記得達哥直播講波被BAM之後先有佢
但唔記得係隔左幾耐
因為佢BAM左就咩紀錄都無
所以先多左人出黎backup
當時相信大家都覺得有人backup係件好事

Backup佬好似改係fb出

佢出人中之龍4咋
youtube出唔到架
唔知facebook post又有無錢賺?

咁你都唔可以否認有人係從精華》重温》直播呢個過程認識達仔
特別係新觀眾
睇BACKUP佬D觀看次數其實都唔算一個小數目
YOUTUBE重温就點都會有幫助

D錢都唔係佢收

之前人中4同5 youtube都bam哂
backup佬都搵D途徑upload返
無佢我都睇唔到人中4 5

同埋fans傾向用youtube方便啲，手機睇唔到twitch chatroom版，又有人話backup佬chatroom版整得最靚

D廣告費唔係落backup佬袋唔通落我袋

定你有咩見解可以講下

其實未必係想打擊backup佬
之前5週年佢都有upload
人中可以話係佢代表作,最受歡迎,所以自己backup番都唔出奇
同埋twitch同backup佬都冇1080同60fps
不過第4章之後d bgm有好多版權問題畀人消音bam片,唔知到時達哥點

我都係，而家仲追緊人中4

落game廠袋

屌唔撚係呀?

魯蛋D人中片都BAM左好多 如果佢拆得掂就叻仔喇

自己睇佢FB有講
D廣告係YOUTUBE偵測到有版權內容加落去
收入都係俾世嘉
自己睇

幫呢樣野，都分直接對方請你幫佢，同你好心主動間接幫佢

如果你話真係SEGA要求
只可以講屌你老味D日本仔真係食古不化

係因為隻歌版權，唔係因為隻Game版權
兩樣野嚟，差好遠

冇賺錢都係分到click rate
你話義務幫手但又冇比達哥授權，之前dvd夠有backup，而佢係有達哥授權
唔係一句幫人易睇d就大哂

所以我期待兩者溝通好,俾個下台階backup佬,件事就好來好去
如果佢12月23號果日單單打打就當係溝通左,咁就真係...

咁達仔又唔係剩係玩人中

如果真係無水位我都唔信達仔會想立返黎做

當全世界既game都可以俾人cap圖、直播時
人中之龍竟然係禁止你呢樣果樣
人地GTA咁撚高製作費都俾人任播啦
真係好撚小氣

backup佬有十二萬follower,undergrounddv先得六萬 梗係拎返黎做啦

我click左幾次
達哥自己放嘅backup都冇彈廣告
估計冇開營利

BACKUP佬自己都好似冇開
係YOUTUBE自己加上去俾版權人
如果真係咁咁都好大可能係廠方要佢咁做

但即係咁講

人地幫你搞左咁多年backup 可以話有部分fans都係

佢幫達仔手吸返黎 你一野過橋抽板就立返檔野黎做

點都講唔過 至少會嚴重影響佢一直以黎建立既形象

所以我第一句就叫達仔同backup佬拆掂佢先好落手搞

呢單野我就咁睇大獲過window個單 希望達仔醒醒定定

Ios版d排版好垃圾

俾個位佢落台大家都開心

叫backup佬放呢兩張圖出黎
證明佢無用達哥d直播收營利
只係義務幫手backup
咪唔洗再嘈囉

Youtube暫時未神通廣大到可以每隻game都分到咩廠
更何況唔係所有廠都有係YouTube搞copyright

會唔會因為達仔接左人中廣告(之前出show)
所以要拎翻人中嚟做交數？

留名睇上面班友跟車太貼

有道理

好撚低質呀d觀眾 間接影響埋個台主

係 都食左咁耐外快，算係咁
最重要係佢本人都識得停，留言班傻鳩真係小學雞

攞番黎做本身係冇咩野
問題係分手個處理手法
家陣達仔唔到係咩原因都好都已經柒左

達哥自己做backup,柒事一定cut，講完

佢話佢交唔到有其他channel做緊

日本廠成日都ban實況replay

過橋抽板

魯蛋好似係太早upload，sega日本果邊頭十五日唔出得主線片

日廠有d地方係好黑人憎

老任鎖區 sega禁錄片 etc.

我好開心見到佢up今集人中片上自己channel，仲整得靚

一定係
冇咗backup邊個識達哥

呢樣野就唔知
但我略略睇過
屌好似又真係得2隻人中係有廣告
再前個D就冇睇

兩個鐘咁好記性同心機cut

上面Facebook圖係歌
唔關game事

冇人授權過佢咁做都叫過橋抽板
依家係咪香港小學生都當侵權係老奉?

我覺得達哥同backup佬暫時方向，做嘅野，處事方法都無錯，但唔同意無backup佬無達哥，backup佬片＞undergrounddv片，過橋抽板etc

Backup都侵權？

有冇賺錢都係冇授權咁攞片，之前冇搞唔代表你啱
仲有話帶紅左達哥d人，第一dvd係係未紅至紅果段時間幫達哥backup，而佢係有達哥授權。第二唔係你幫佢r到d fans就代表啱，唔通你話翻版令到多左人睇就啱

最主要係廣告問題
咁Backup佬佢交待番清楚咪得

咁你去戲院concert拍片都係幫人backup姐

達哥真係慘
backup自己嘅片都比人屌

巴打都有睇vexxed 啲RuneScape片好正

成件事有啲似高登同hkg+事件
你高登有好既內容都要靠hkg+呢個平台先多人睇
希望達哥千奇唔好學早洩咁處理，最好就達哥同backup果邊傾好收益點分就最好
其實睇達哥都係因為有youtube片知佢玩屍人自己又有玩過所以先開始接觸

點可以類比，一個係作品，一個係討論區

見話達哥d片有加水印,係邊度加左,搵唔到?

尋晚右上角

咁達哥以後咪撚讀潮文讀新聞呀
仲有轉game圖送野走左咁耐數，而家提親佢都扮唔知呀

佢要自己做返backup無問題
我淨係想佢處理返好件事咋

？

佢讀潮文俾人話過偷文讀啦
之後先加返話邊個兄弟send
假設有人send份唔係佢作既潮文
人地都可以話你侵權架

你話d鬼佬youtuber比人加字幕就話stop唔到je 大家都香港人 其實自己做翻有咩問題

之後果d係人地pm或者po 係pg，咁點解以後咪讀

提一提再做會好好多

呢家PewDiePie 都有人加cc sub

一句講哂，要人點做，交代清楚咪得
又唔係叫你去天安門大叫平反六四

其實都係另一方"非法"（諗唔到其他用詞）用一方某D財產去做其他野
事實上又係唔多合道理但客觀上對原生方係有幫助
咁其實共係達仔可以做好小小好黎好去著
不過都係睇下達仔今晚點講先

有d失望

都未必係send文者創作
定係打算推個波俾send果個就算？

其實潮文呢樣野又幾時係咁強調作者

佢讀左篇高登硬件台潮文，加哂粗口filter,個作者好不滿，佢先講返係邊個post既

乜都唔講
好聽就叫比落台階
唔好聽就係驚講多錯多， 驚多左人認知事件出黎評論

好香港人既做法

因住俾狗咬呀

我對達哥係好寬容，佢用老翻win 10 我都理鬼得佢，希望佢對其他人都寬容d
唔係叫佢接受其他人既做法，都係果句，大家可以落到台咪好

等達哥今晚有乜發表先

家下得佢一方面講

賺左咁耐錢自己做返好正路姐

比人捉到咪認，我不嬲都話大部份人睇過偷片bt盜版，但好心咪大大聲講到自己啱咁

據聞件事上佢無辜

我記憶中好似係有條撚樣（只係記得呢位會員風評好唔掂但唔記得佢做左D咩）
開POST屌鳩達仔偷文佢先加番作者

四眼雞丁

兩個合作咪得囉
剪片好辛苦架

喂喂達哥當人condom呀？

咁我諗你都無謂話backup佬啦
佢放人中4 都係因為youtube會bam啫
放喺fb無得收廣告費喇掛
如果達哥都係覺得唔高興既就直接同佢講啦

合作咪得
達哥邊識剪片 與其交比其他人攪不如比番攪開既

唔好玩啦咁多年backup佬真係賺唔少起碼100k以上
就算達哥要拎番黎做backup佬都冇得嘈
但老實講冇youtube精華我都唔會識達哥

一早好自己做翻backup啦
我覺得backup都係鐘意達哥先會幫大家backup一齊俾其他人/唔得閒睇既兄弟重溫翻。
Backup佬應該都會尊重翻達哥決定，之後點要睇下達叔同佢會唔會溝通下。
點都好，好感謝backup佬多年黎既工作

瞓咗冇睇
想問當年宅男邊個拍嘅？

何況你放全段兩個鐘嘅片上去
需要咩剪片技巧

我又想問下
Backup佬youtube d片個cover係邊個整?
我見達哥出親爆機post都用番同一張圖
係backup佬自己整定另有第三人整?

自己嘢自己upload返有咩問題
依家佢係official 授權？

backup佬

我不嬲都冇話佢處理不當，係去到佢詒等緊達哥覆唔up住但係之後係fb up有古怪姐

其他巴打，爆機post有落credit

白痴，人中4一路keep住up緊唔通停咩，呢啲倉底貨都唔知佢點搵出嚟

On9，呢家人地就係因為攞佢片先搞成咁，你仲話未up哂up埋先，你有見過人偷野比人捉，然後同阿sir講未偷齊偷埋先拉

其實backup佬繼續up可能都冇咩所謂，我見muv tatstory tatbackup都繼續up緊

但一大班傻鳩走去屌返達哥轉頭真係好戇鳩

Muv有授權嘛

所以等達哥今晚開台有乜發表,先作評論就最好

再者達哥自己up返根本冇錯

其實backup佬公開返YouTube嘅營利頁面
證明自己冇獲利
已經可以解決件事

Agger

冇授權就冇授權，其實好似同dvd一樣咁咪ok，有冇獲得利果d野唔重要，最重要有共識

多數唔回應

前幾頁有巴打講左佢冇收益,反而我主觀咁講backup佬怕自己台會少左人睇,怕冇左人關注少左份優越感...

達狗

達哥講過自己好憎人利用人地嘅片搵錢
點會唔重要？

巴打講姐
唔係佢本人講嘛

I mean 就算冇獲利都冇影響，你攞片係有可能影響click rate，所以應該base on有冇授權

你信？ 一個月只係up片有萬幾蚊收入
如果唔係怕斷財路 邊會好似依家咁咁緊張

唔係tatfullbk, tatstory, tatstalk

達哥一能定唔會出到名

唔聲唔聲就搶番黎做，對唔住呢班幫傳咁夠即人

咁咪姐係除左backup佬仲有其他人剪既精華都冇得睇

自己啲片自己upload講到有問題咁
真好笑

只係落左水印同開始自己backup

又黎捧紅論

開2倍速

其他人繼續up緊

你第日設計左一樣野
我拎返啦大量製造 係咁宣傳
好多人買我個產品

到最後你自己生產返
人地屌你 如果唔係有人幫你生產
你件產品根本唔會咁出名

波多野結衣如果唔係因為上網bt流行
根本唔會係華人圈接到咁多job
我地應該多謝bt

自己upload番片 冇問題 你咪自己upload番 不過成件事可以圓滑啲

Backup 佬啲舊片整理好齊，我諗tatbackup（分abcd 嗰個）同佢先有咁齊

不過依家達哥係想點都未知，真係今後全部自己做定只係人中6都唔知，不過Backup 佬服務咗咁耐冇功都有勞，希望可以好嚟好去

有幾唔圓滑 我自己upload自己嘢要問你批准？
同埋 好似係佢單方面話要溝通
如果各有各up有咩問題

佢冇block冇屌，自己出條片就唔圓滑，洗唔洗道歉賠錢先叫好

咪就係 backup佬講到好似自己先係版權持有人咁

暗示都比晒
係咪要大大聲講要封殺晒先叫夠圓滑
賺咁多年乜都夠啦 醒目就要自己停啦

燈死自己

達哥咁做無可厚非
因為太多撚樣冇問過達哥就偷片
又陰啲陰啲咁喺YouTube開營利
之前就有條乜撚野Ken L
最近又有條垃圾狗叫Sky Tin
喺到借達哥搵錢

達哥想自己做返根本好正常

連人中4之後係fb up埋都冇搞你，咁都叫仆街，你地真係惡過攞盆桔去人地鋪頭果d人

成個邏輯都錯晒
唔明點解要屌達哥

同啲大陸蝗無分別

第一達哥冇port你
第二你真係冇授權攞片
第三你自己話唔up

班護主犬講到backup佬受害者咁

仲要係好多護主
人地靠upload達啲片無本生利 一個月賺萬幾蚊
咁都唔做嘢只係自己upload返
算俾面啦

笑左 back up佬係有功勞 但講到冇back up佬 達哥就一定唔會紅就真係吹大左啦

咁鐘意出口術, 不如上yt 告鳩佢侵權刪哂佢

講得難聽d，達哥冇port佢冇屌佢，佢就即刻自己出post話可能自己冇得做。
佢究竟care個channel冇得做定care兄弟有冇得方便睇已經畫哂出腸

冇利益既野你會唔會做?
我就唔會啦
洗唔洗人地開晒聲屌鳩柒你 話你地係偷片狗先識收皮?
自動自覺咪幾好

呢招勁呀 人地主人都未正式出過聲 即刻扮定受害者先

其實都唔出聲比你賺左咁耐
仲想點?
冇片你搵條春BACKUP
我識好多人以為佢呢個係達哥自己黎

咁自己日日UP片
做CHATROOM版
整理舊片
剪合輯版
呢D佢都係有做野有付出過
咁樣CARE都唔得
實際上都俾左唔少觀眾方便

當然如果係證實左佢係有牟利當我冇講過

但唔代表你依家可以反咬返達哥

差成倍

你收住份糧 老細叫你做野你都有機會唔做啦
有冇人會咁好心先

有無賺廣告好簡單分到啦
你去youtube睇佢條片 版面係咪有廣告就知

盜版夠係人地買飛偷拍調光燒碟，咁係咪可以將佢做嘅野正當化同反咬原創？

唔知內幕
就咁睇達哥冇同backup佬溝通好
事前講返句"以後我自己backup返"
成件事會好睇好多

其實條友仲要係fb扮慘想點？佢到依家都證明唔到自己無收錢 仲要扮晒為兄弟

好多人買，即係你有賺啦，你分左我應該有既利益啦
但bk佬賺左乜？

我重點係唔聲唔聲，即係達哥出句聲多謝人咪ok

大家所講嘅唔好睇係以「達哥port哂tatfullbackup d片，然後自己出片」，但事實係達哥自己都出片，而tatfullbackup自己單方面決定停backup

你有冇玩過youtube架
影片有第三方內容就有機會被強制加廣告

咁就真係睇你點睇
佢係唔正當但客觀上未必係壞事
達哥都唔係話冇好處
老實講達仔正正式式俾一個MSG佢（唔係咩暗示個D）
好來好去咪算
當然家陣睇埋達仔點講先
廢事又炒車

冇授權攞片仲要多謝人，咁我係你屋企攞件樣但唔賺錢，你係咪要多謝我？

第一你唔攞黎賺錢唔代表你果d唔係叫偷
第二達哥從來冇打壓佢係佢自己選擇收皮

BACKUP佬公開營利頁面就知有冇搵錢啦

backup佬肯停手做乜仲要屌佢

不嬲屌d護主犬

唔好轉去討論有冇錢賺

一直以為back up佬係official
日日返工都睇back up佬，back埋chat room 依下真心正

留名

睇得簡單小小啦，點解會係揀人中時自己做backup，反而唔係屌偷片字幕組個時有返backup。

似係SEGA呢間小氣鬼問題，可能達哥同SEGA傾掂數俾佢放人中6上YouTube ，加上達哥都有出席過人中6宣傳，個陣時講掂數都好合理。

Backup佬對上個次放中心上YouTube 即刻俾SEGA警告同封左ac ，之後一班人提出要求最後要去Bilibili 睇達哥。

同埋唔好放大達哥屌YouTube 字幕單野啦，細心睇真係兩回事都唔似會係屌backup佬。

問題係ＢＡＣＫＵＰ佬個面啲狗屌返達哥轉頭

的確係咁SEGA係YOUTUBE會警告/BAM/封一段時間, 係TWITCH會無左聲
如果達哥同SONY/SEGA傾好數就唔會有呢啲問題

就開台

以佢性格,似唔講多

肚痛,去左柯

嚇到賴屎

今次幫backup 佬

其實諗真d做咩要回應，又冇port佢

其實不如學幫台灣實況主剪精華GE 分部份收益畀達哥 之後繼續剪啦

咁小事都有一大班細蚊囝嘈咁耐

好尷尬
一邊係咁洗
一邊夾硬扮睇唔到

睇住chatroom，成功做到達哥唔比佢up片假象

問達哥back up佬賺幾錢
你係咪問錯人

一五一十講清楚好過啦

人中版權問題時間上都動機上都合理

backup 佬真心勁呀 成功拎到一班人幫佢洗版

希望好來好去

話backup 佬幫達哥上位真係講唔過去

呢家做到係達哥搞鳩backup佬

唔怪得之最近twitch live果陣見到有水印

又唔係話幫上位
但至少都係錦上添花啦
咁多洗皮個D全部係打手咩
達仔學下黎天王咁正面回應下啦

真兄弟呀

你去backup佬個post睇下啦
錦上添花？咁翻版加字幕咪一樣

我以為台徽嚟

咁佢都始終冇明言話唔俾人backup
各有各做有咩問題

你眼中係得非黑則白就算鳩數啦

世界大戰洗版

話佢2011年開始backup真係笑死人

真係好憎佢扮睇唔到

成個女人咁
呢D野出個POST話唔希望有其他人做希望自己做番
大條道理係你到
家陣又無話要人唔好做（佢有呢個權）
就咁出條片
大佬講幾句既搞掂既野都唔知搞咩要搞到咁

笑左，你原片直cap加chatroom就錦上添花，然後一個推手推個責任比達哥，咁都叫非黑即白，咁所有野都非黑即白

好大機會係達哥同sega 傾掂數, 但衰就衰在冇同backup 佬講返聲, 搞到好似無啦啦接返黎做咁

如果真係咁對達哥好失望
睇backup都係睇backup佬 特別係舊個d game片
而且佢係好有心做 次次第二日就up到上去
就算達哥自己做返都唔會咁準時啦

完全無視個chatroom自己講

其實佢事前同backup佬講話自己做返
咁backup佬就唔會一方面講
件事就唔會咁

呢家有叫佢del片叫佢唔好再cap？達哥只係係自己channel backup，從來冇提過backup佬

你ＵＰ過片上ＹＯＵＴＵＢＥ未
唔好講到呢樣野好難做咁啦

有叫反而冇咁燘

都係個句達仔大條道理收番黎做
交代清楚咪得

求解冇叫有咩問題？

達哥你咪俾佢做囉
俾佢咁多條片既view有一百萬
都係收得幾皮野姐

叫佢del又仆街，唔叫佢del又仆街，惡過黑社會

知唔知咩叫公關

佢幾時冇唔俾佢做？

重點係達哥而家唔嗲唔吊咁
你睇成個直播幾尷尬就知
好似佢直播自high咁

個chatroom真係好on9
我肯定個backup狗見到依家咁一定好開心
搶晒道德高地

追左咁多版，樓主都唔撚化既

達哥接返黎做冇問題架，但私底下通知返聲backup佬洗死咩

而家搞到大家都估估下咁

ＢＡＣＫＵＰ佬有冇每日向達哥交代ＵＰ左佢啲片上ＹＯＵＴＵＢＥ？

咩公開？我出原作者出片竟然有問題？你又冇授權，你話達哥授權左你然後自己出片𠝹你view就話姐

咁達仔幾時都係高地到
不過家陣做縮頭烏龜算點先

其實而家twitch都有backup啦，我平時回帶都禁去達仔個twitch到睇返，仲有chatroom重播添

我覺得達哥應該講番聲一係俾一係唔俾
但係叫達哥多謝番佢轉頭就on9喇

世界大戰到

backup佬放達哥啲片上ＹＯＵＴＵＢＥ有冇問過晒達哥？
冇？
backup佬通知達哥洗死咩

本身老鼠台咪有backup囉
仲包埋chatroom

d人 仲叫backup 佬自己開台打達哥

講左好多次
達哥自己做返冇問題，亦唔洗要backup佬批准
只係講返一句，「我以後自做返backup」
成件事乾乾淨淨
你睇而家搞成咩樣

講到backup佬咁想溝通，點解佢第一日開channel唔同達哥溝通，之前已經有dvd同達哥傾好去backup，如果真係好似佢所講唔收錢，點解唔傾？

個chatroom真係好撚多小學雞同好多抹黑
根本所有人都未知backup佬有冇直接同達哥交涉過就自己出post話自己冇得撈

youtube開台直播達哥個twitch台

ON9至極

成日話咩無功都有勞，叫達哥乜乜物物

正版片商洗唔洗掉轉頭感謝啲老翻一直以黎盗錄佢啲片呀？

個邏輯係
佢係唔正當攞到條片
但客觀上達仔係有受益
咁講番一聲好來好去有咩問題
佢又唔係死攬住黎做都肯俾番你
家陣成個港女咁真係

backup佬擅自偷人片先
有冇問過達哥呀？
你地睇慣左ＢＡＣＫＵＰ竟然可以反客為主屌返人唔通知

咁達仔講一聲咪冇事

瞓咗冇睇
ＢＡＣＫＵＰ佬有冇每日向達哥交代ＵＰ左佢啲片上ＹＯＵＴＵＢＥ？

每日一條片 一條片120分鐘 假設一條片有一萬人睇
有玩開youtube都知 佢已經唔係賺幾皮咁少

受乜春益，增加知名度？

十足十啲人播老翻話幫正版做宣傳既論調

達哥真係好高eq

依家成班打手
十個入面點都有八個係真心
淨返果兩個好明顯係想拉達哥落黎

所以咪話佢地惡過黑社會 痴鳩線，你唔聲唔聲偷鳩d片，呢家冇port你冇屌你，呢班人竟然咬番原創者唔通知個非授權者

以後d電影商拍片一定要同bt果d人down聲，唔話比佢地知有咩片偷正仆街

我都唔明佢點解唔講 話事權係達哥度
唔知佢驚咩 可以佢收台會係chatroom打字講
而家講太多小學雞

個十幾萬訂閱叫唔叫
達哥活躍觀眾當佢係一萬人
呢十幾萬用戶算唔算
要注意係TTV重播睇既次數係少過BACKUP佬好多
咁叫唔叫推廣
佢放上YOUTUBE D 重播都冇廣告我理解係佢根本冇打算用黎揾錢
咁又何來斷佢米路呢
而且達仔主要收入係接JOB提高知名度咁叫唔叫幫助

老老實實 個backup佬講到自己對達哥咁又愛 又咁好心幫人backup
見到達哥比狗圍都冇制止 目的係點大家心知啦

講緊達仔放個D

咁都叫惡過黑社會 達哥自己up 返片上youtube 冇問題架，道理係係佢度，但你認為而家搞到世界大戰好好睇 ?

睇左幾頁
我覺得係其實達哥對backup佬無意見
佢純粹都想自己搞返個
(為錢又好 為follower又好 又或者係上面講過既sega版權其它人backup會比人刪都好)
但係達哥無理由自己講清講楚話endrose左backup佬
白白斷送自己既權益
如果backup佬唔出聲大家好黎好去
佢有佢做達哥有達哥做
但係e家backup佬沖出黎柒搞到達哥諗唔到點落台 ?

公關問題

backup佬點解要公開 唔同達哥密針

有人叫佢推廣?

你放自己片之前講2句又有幾難先

backup佬最錯就係有答案之前就係到叫春

放自己片要同老翻講聲唔好意思

Tatfullclipbackup 我自己係youtube有其他頻道有做收益，資訊提供就止於此，信與不信就各位判斷，抱歉。

收皮啦，玩開ＹＯＵＴＵＢＥ嘅都知上面張圖只係混淆視聽
以上嘅片冇營利只係因為音樂有版權
而唔係ＧＡＭＥ有
再者ＹＯＵＴＵＢＥ係做唔到ＧＡＭＥ嘅收益分返比遊戲廠

如果係光明正大根本唔會貼上面張圖
而係索性貼張ＹＯＵＴＵＢＥ嘅營利頁面圖出嚟
如果真係冇借達哥搵錢就一早貼左出嚟啦
會用上面張音樂版權嘅圖混淆視聽，呃啲冇玩開ＹＯＵＴＵＢＥ嘅人？

好撚多on9仔不分事非
而家達哥backup返自己既片有咩問題
又無話唔比人做
你鍾意既咪睇 唔鍾意咪唔睇囉

利申 講因為backup佬達哥先紅既人好小學雞

老老豆豆
你去utube搵下
十九幾人放達哥BACKUP片
鳩知佢地係邊個先?
洗唔洗拎埋果籃去探人呀

大把人痴線佬都可以搞到世界大戰，洗版又得轉game又得劇透又得，如果要理哂咁多世界大戰咪要日日fifa時間回應？

原來backup佬咁奸

賠錢呀！say咩sorry，你識唔識公關！

我第一次接觸達哥係muv1668嘅sleeping dogs跳樓大法

史提芬周：啲嘢唔係我叫你幫我做架嘛！
啲刀又唔係我叫你幫我擋。
噉查實關我咩事啫？

佢算係訂閱最多個個你話會唔會有人知
再唔係FB出份聲明已經得
一直都話達仔大條道理收番架喎
但家陣佢想點先
各有各做定自己做番先

洗版轉game 劇透咁都可以話世界大戰

根本個backup佬有冇收益就唔係重點，冇錢收都唔等如隨意up人地片係冇錯

話backup佬未紅就幫佢backup
心諗佢地連達哥以前係高登宣傳叫咩名都唔知啦

扮受害者先好笑

老老豆豆
我都係今日先知有backup佬呢條友既存在
達哥唔知有乜奇?

你想達哥講乜撚野呀點講呀
你講得出聲一係endrose人地
一係叫人地咪撚再放
有d野大家唔出聲好黎好去
一出聲大家反面
唔通達哥話你可以繼續backup但係我保留我既片既版權
有日心情唔好或者商業利益就會叫youtube一野刪鳩你個channel?

你究竟有冇睇，之前一轉game洗撚哂版，癲到達哥焗住轉game

呢鑊我支持達哥

backup佬 del左post？
咁多人撐做咩del post啊？

我見有人係fb叫佢公開收入 backup佬DEL post

就算其他頻道有做收益
ＹＯＵＴＵＢＥ ＣＨＡＮＮＥＬ個收益一樣唔會加埋
ＡＤＳＥＮＳＥ係分開ＣＨＡＮＮＥＬ計

如果係清白一早貼營利頁面圖出嚟收晒我地皮啦
駛咁撚鬼祟

涼薄

終於有人get到個重點

好正常姐,淨係BACKUP下片就係屋企坐定定收幾皮一個月,我都爭住個CHANNEL啦

有錢收更加罪加一等啦

咁你不如講下有幾多隻game 係洗版洗到焗住要轉啦

你又知達仔唔知咪又係得個估字
都係個句講清楚一五一十
佢想收番自己做宣稱版權又好咩都好
清清楚楚乾乾脆脆咩事都冇
家陣分分鐘又一單公關災難

但如果佢收錢仲扮晒受害者 仆街好多喎

所以backup佬del左post,算係幫左達哥

根本兩條友既公關都做得唔好

backup更加理虧添

講真佢而家講咩都得
關左營利cap完圖再開返都冇人知

條ＢＡＣＫＵＰ狗做到咁撚鬼祟就知佢身有屎啦
一大班話佢幾偉大幾偉大
咪又係為錢

其實達哥本身自己有自己up，backup 有backup 自己up 冇問題
係backup 自己衝出黎柒，搞到自己好似受害者咁，達哥又唔出聲先搞到咁

Fallout已經係，仲有連達哥自己轉game果陣都笑會有世界大戰

你而家上BACKUP 個FB PAGE都仲可以睇倒人中D片
佢只係變左私人影片冇DEL到
佢係佢YT首頁右上角放既係達哥TWITCH+佢自己個FB PAGE
古惑到呢
好多人都以為佢就係達哥

叫佢貼張ＹＯＵＴＵＢＥ嘅營利頁面圖出嚟就一天都光晒啦

已Del

通哂天啦

全部重點

del左咪令到本身撐backup佬既人更加覺得佢俾人逼害

ＢＡＣＫＵＰ佬為左錢咋
真係為幫達哥咩
傻豬嚟嘅

fallout 已經係15 年年尾啦，之後揀既game 都好高質，係有班on9 係唔係都話悶話要轉game

一定係打壓啦

咁講都得 你地唔駛玩非黑即白喎,我兩個都想佢地好來好去,點解要搞到咁對立呢

好巧合

Then？我上面咪話好多on9搞世界大戰

瞬間變成受害者亦得 得左

一直以為達哥同個backup佬有合作關係點知原來係冇既 達哥真係好傻

以前youtube search “達哥”兩個字就睇到muv放達哥玩forza 既精華，而家search“達哥”凈係睇到堆兩粒鐘既backup片，backup佬點撚樣捧紅達哥法
比我見到兩個鐘都唔想入去睇啦
我唔係最初期開始睇達哥
係睇到muv精華賽車片覺得好笑先follow

如果有錢自己袋backup條友 要捉佢出黎屌佢老母添啦
達仔咁撚辛苦晚晚開台兩粒鐘唔開訂閱收兄弟，反而backup輕輕鬆鬆落袋就真係發達大計

佢個樣點會貼，有人叫佢post收入之後就del post

衰就衰左backup 佬自己衝出黎柒啦 而家達哥應又死唔應又死，比我都收台慢慢諗點應/當睇唔到算

個chatroom有人打backup佬早登極樂,笑左

起碼都幾皮野一個月,緊係拿拿臨啦

唔一定係對立既，但達哥而家做起左，同好多廣告或廠商合作，當中牽涉既利益可能好複雜

咁之後仲邊有世界大戰?

巧鬼,一早有人講啦

算啦，係果班「一直睇達哥」嘅fans根本未見過muv dvd時代

襯仲拎住光環就急急腳del

咁唔應實死得慘過應
應起碼自己可以控制
唔應真係讓子彈飛一會兒咩

呢幾年收收埋埋樓都供到啦
講緊淨係剪下片BACKUP加個CHATROOM就坐定定袋4,5皮

九唔搭八，我話之前達哥夠要對住咁多世界大戰，如果要個個理咪唔得閒

我都係 初頭邊知邊個達哥

BACKUP狗啲狗呢？

達哥都未出聲叫佢收檔 佢就扮到被逼害咁 on9

但係達哥咁扮睇唔到我真係唔係幾like

日日有條傻仔開台比個SOURCE佢出片靜靜雞袋幾雞
去邊度搵

低能，你都唔知咩叫世界大戰

老實講,精華我都唔會條條片睇.....一氣呵成更唔會囉..

我都係follow開muv

如果達哥自己做返backup又想出聲既
我剩係諗到兩個可能
1.接受哂所有現有及以後backup既人
2.係就叫所有backup人收皮佢大哂
3.同大家講唔介意所有人backup,但係保留所有版權追究權利,

1既話斷送左自己既權益,我諗聖人先會咁做
2既你見e度已經咁多人話乜backup佬5年努力幫左達哥好多用完即棄&*^*(,就知咁講一定出事
3既講出黎成個on9咁,言下之意係第日商業利益或者心情唔好就會叫youtube一野刪鳩你channel,到時一定大把人嘈,e d野心照就好邊有人講出黎

如果達哥背後原意係想同youtube其它backup既人共存
但又唔想斷送自己權益既話
我覺得唔出聲係幾好
e件事如果backup佬唔沖出黎柒
達哥開台果陣up幾句話自己youtube channel有得睇人中開始打後既backup
之後又叫人follow佢個channel
同埋係like單雙數果度同chatroom又例牌鳩up返五分鍾
我覺得成件事會正常合理好多

講佢有剪片都好勉強
大時大節先將D片GROUP埋一條姐

我一直奇怪點解佢 要一條有chatroom 一條無 1集分2條

View數多D又搵多D
條撚樣好識搵錢
利申:識Fd係做youtuber搵錢

叫ＢＡＣＫＵＰ佬公開條數先啦

依家直情唔洗Group啦
Twitch有埋replay連chatroom,佢根本就咁Download再upload又執幾皮

達哥有咩義務要回應，如果你係授權左達哥又出片𠝹你view，達哥咪過橋抽板，唔回應正仆街
呢家你一開始就唔傾，到達哥出片就出post自封，當你唔係專登出post炒花生，但都冇理由要達哥因為你單方面出post搞到咁而幫你執屎

其實一氣呵成都好無謂，就算miss左嘅人都唔會睇足2個鐘，反而MUV嘅精華好好多

backup佬我有時都睇,尤其之前twitch未有chatroom,佢backup有chatroom係幾正.同埋最重要backup佬d 片會有條友mark得幾分至幾分講d咩話題同新聞.雖然呢樣唔關backup佬事

你地話洗版世界大戰唔睇好唔啱，果d咪咁

我都係飛番去未睇嘅位置開始睇番

有人鍾意睇chatroom,有人唔睇,咁咪整兩條囉
做咩啫而家?駛唔駛愈講愈衰呀

越來越覺backup佬好恐怖

百貨應百客，係有人全部睇

ＢＡＣＫＵＰ佬個個月收幾皮
班人仲以為佢熱心偉大義務做

同意
達哥大概喺sleeping dog嗰期開始多人睇
嗰陣我都係睇muv啲片先睇達哥
Backup佬啲片咁長
本來唔識達哥嘅人有幾多真係因爲啲backup而開始睇佢呀
講到達哥因為佢而紅真係搞笑

未發生呢單野之前都覺得Backup佬做得太多over左
又剪精華又剪合輯

講講下變左肯定佢收幾皮

事實佢係唔肯交代返有冇用達哥嘅片搵錢
懷疑好正常

公開條數應該成班撚樣收曬聲

Tatfullclipbackup 我自己係youtube有其他頻道有做收益，資訊提供就止於此，信與不信就各位判斷，抱歉。

收皮啦，玩開ＹＯＵＴＵＢＥ嘅都知上面張圖只係混淆視聽
以上嘅片冇營利只係因為音樂有版權
而唔係ＧＡＭＥ有
再者ＹＯＵＴＵＢＥ係做唔到ＧＡＭＥ嘅收益分返比遊戲廠

如果係光明正大根本唔會貼上面張圖
而係索性貼張ＹＯＵＴＵＢＥ嘅營利頁面圖出嚟
如果真係冇借達哥搵錢就一早貼左出嚟啦
會用上面張音樂版權嘅圖混淆視聽，呃啲冇玩開ＹＯＵＴＵＢＥ嘅人？

如果清白一早收我地皮啦

同意公開條數
真金不怕洪爐火

佢話一蚊都冇收過冇公開條數囉
唔好笠水

3其實合理合法
至於1個問題
呢個最多咪達哥正式授權好似SOSADSON個D囉
到時真係開廣告咪分番俾達仔
2其實係有專攻
唔少呢D CHANNEL其實係有一定觀眾基數
係有生存空間
達哥對佢地咁樣
其實係佢地D觀眾眼中算係"搶客"
本身個推支持者係一定抱不平
而且最緊要係佢冇講明係咪各有各做呢
咁成件事咪發酵得咁誇張囉
當然佢地主要係達仔FANS唔係個堆人既FANS
達仔開到聲話自己做係唔會話唔接受
佢始終係有權
但達仔家陣真係用左個最柒既方法

FB有人講左 唔見backup佬回應 仲即刻DEL埋post

我信會有人睇曬，但吹到無backup就無達哥就吹大左

資訊提供就止於此，信與不信就各位判斷，抱歉。

如果真心係兄弟咪講句:算啦 俾返達仔backup
佢依加好似係咁推班友 由班友大戰

認真 有時真係特登佢搵backup黎睇 唔係成日睇到live

或者精華片 都要時間剪

呢d全部有睇 唔好封殺佢地啦達仔

搞到咁我覺得backup佬最大責任

係兄弟有睇開都知達仔一向都唔會直接講(起碼係開枱果時冇)呢啲場外紛爭，
所以佢公開係自己page講呢單野除左帶火頭之外基本冇咩用（有意無意都好）

不過其實backup佬除左公開叫春之外都做得幾好，
一係發現達哥有自己backup之後就即刻停止up片，睇左達哥意向先；
二嚟係已經講明如果達哥自己想搞翻嘅話，佢upload完人中4就會停止backup，比翻達哥搞。

以backup佬 follow量同用家習慣嚟講，
佢大可以繼續照upload，繼續賺錢(如有)，
除非到時達哥真係report 佢，
不過如果report左就肯定有更大單暴動。
但佢都冇咁做，可以睇到佢就算有賺錢，
都係有良心咁賺，何必要係賺錢呢點咬住唔放？

利申:平時冇時間睇直播，九成九時間都係睇backup佬

真係好垃圾
ＢＡＣＫＵＰ佬都有人信
所以話達哥啲ＦＡＮＳ真係愈來愈低質

backup佬城府好深

封咩殺，呢家係tatfullbackup班護主犬up到封殺哂

偷人片叫有良心
佢搵幾多有冇分畀達哥呀？

其實達哥有無講要封殺先？邊個話封殺

backup你自己可以去twitch睇啦
你話以前個陣 幾年前twitch根本唔會cut以前d片
我記得我幾年前可以係twitch到搵翻達哥玩batman d片都仲得
係唔知幾時改到backup有上限
話因為佢而紅個d更加on9
同話老翻幫正版宣傳一樣咁撚on9
d人唔得閒睇直播會得閒睇兩個鐘backup
係幫都係muv同tatstory個d精華片咋

去到呢家仲有人話達哥封殺所有channel根本冇腦

2個鐘一刀不剪
到底剪左D乜?

係成班見到tatfullbackup 自己唔up片無啦啦求達哥放過tatfullbackup，講講下話封殺所有channel

負責ＵＰＬＯＡＤ一定好辛苦

係睇精華

至少每條有萬幾人平均
twitch個到都平均每條有二千人
呢D係咪人

如果backup公開收入 一天都光曬
但佢用張假圖騙人 有人一問就Del post 好難唔懷疑

ＢＡＣＫＵＰ佬有冇借達哥搵錢的確唔係今次重點
但都足以證明佢份人好撚狗
用人嘅片搵錢，仲要扮受害者

盜版bt av夠多人睇，咁又叫啱？定係你又想攞非黑即白擋

如果真心兄弟點解唔講句: 依加有達仔back up就得，最緊要大家有得睇
勸交又無 有無係utube收益又唔講

雖然達仔無視潛水都唔啱

我都覺得奇怪,其他backup佬都冇出過聲
達哥本意應該冇意封殺其他人,各有各做
但backup佬即刻衝出黎
好似割左佢忽肉咁

twitch自己都有重播睇啦 所以話你backup佬幫左達哥d乜?
無左佢個youtube channel人地睇唔到重播?
而家講撚到佢好大貢獻咁

同埋fb班人話達哥直播得幾千人睇，backup佬有幾萬view
話backup佬令到多左人識達哥

心諗班友友拎直播人數同youtube view數比

有冇懶人包

TTV都有重播咁點解佢會多過TTV觀看人數咁多
真係完全冇貢獻？？

達仔比人偷野
而家唔追究返啲錢算好啦

啲人真係好本末倒置

twitch個重播唔留得耐
而且twitch重播有chatroom都係舊年既事

拿
我而家當佢冇收錢啦
咁佢而家直接令達哥TWITCH人流下降
已經係損害左他人(達哥)既利益啦
達哥幾年都冇出聲仲想點

如果真係有收錢 真係割左佢忽肉

希望ＢＡＣＫＵＰ佬返嚟反駁返我
就算改圖都改真啲
唔好諗住係人都咁蠢，好似ＬＩＫＥ你ＦＢ個啲人咁

咪就係班人去左睇youtube lo
搶撚左人地view數仲咁多爹
而家都無告你啦 自己開翻個youtube channel條友反而係到自己嘈?

先講明佢收錢就絕對有問題但依家先唔講呢樣
你要搞清楚
睇直播既人同睇重播既人係咪同一班人先
其實我都可以話重播係令到更多冇時間睇直播既人睇到架喎

你咪講左個最大問題出黎囉
而家偷返黎既仲多人睇過正版
搶左人地人流仲要話佢有貢獻

如果backup佬公開收入 一天都光曬
但佢用張假圖騙人 有人一問就Del post 好難唔懷疑

咁你有冇諗到因為有佢BACKUP而放棄睇佢直播OR睇佢TWITCH REPLAY既人?

Tatfullclipbackup 我自己係youtube有其他頻道有做收益，資訊提供就止於此，信與不信就各位判斷，抱歉。

以上嘅片冇營利只係因為音樂有版權
用上面張音樂版權嘅圖混淆視聽，呃啲冇玩開ＹＯＵＴＵＢＥ嘅人

咩心態自己諗啦

其實都幾陰公豬
達哥講過幾多次叫D人follow undergrounddv
點知到頭來有人問佢個youtube係咩

唔認為係咁喎
TTV本身係大眾就唔算係普及既平台
會睇YOUTUBE既大部分唔會睇TTV
搶咩
如果唔係唔少實況主點解要自己放上YOUTUBE黎擴大受眾

達哥自己本身冇係youtube backup ，
但有觀眾想係youtube 睇嘅需求，
一供一求，
而且達哥一backup佢就冇再up住，反而其他冇出聲嘅backup就繼續up，單係呢點已經夠講良心兩個字下嘛？

不過一講到搵錢呢到啲人就會癲狗咁咬，由高登時代咬到嚟連登都係咁

達哥開廣告搵錢都俾人屌啦 真係一講錢就傷感情

錯就錯在佢叫春

點解backup佬要用張假圖騙人 唔貼真收入 有人一問就Del post
你叫人點撐你

呢個揾錢case同其他差好遠喎

問題係佢講到明自己係冇借達哥搵錢呀
癲狗？我都見到隻

backup正仆街 寄生蟲

最近係youtube紅左一排既sunny(同吹氣公仔拍片果個) 佢每星期都係出得三條片，每條都係得幾萬人睇，岩岩紅廣告都唔多
但佢直播講過佢youtube收入已經足夠佢日常生活食飯買野交租唔使做野

backup佬每日固定出兩條再加埋d舊片活動片再加廣告收益，條條都幾萬人睇，每個月收幾皮野絕對唔出奇再加上佢咁耐都唔肯公開條數無左條大水喉係慘d既

本身冇backup就合理化冇授權攞片？

個backup佬侵權已經係本質上錯既事

佢多人睇，或方便到人，或間接宣傳達哥，唔係叫人認可佢或抗辯既理由

agger

咁照你咁講
3DM班大陸仔需求要玩開心版GAME係咪都係一供一求?

係呀
大陸仔有啲ＧＡＭＥ冇途徑買正版
一供一求嘛

如果佢有收人錢既 應該唔會bam佢聲既

都話左唔好轉去有冇賺錢 一定有on9彈一句高登仔憎人賺錢
成件事係以佢不問自取，d護主犬聲大夾惡咬番達哥

種族問題
可以共患難唔可以共富貴

backup 佬自己收皮又會關達哥事

佢話冇賺錢但事實佢比唔到證據
只係佐證呢條友誠信問題

駁唔到
巴打唔好串咁應

講真我覺得佢本身up片無乜問題 甚至我當佢有錢賺
我都唔覺得無乜大不了
但當達哥自己開始up backup片個陣
你憑乜叫春先 而家佢dfans仲覺得要達哥交代
妹仔大過主人婆

點解backup佬要用張假圖騙人 唔貼真收入 有人一問就Del post

達哥有話ＢＡＮ佢咩
而家係ＢＡＣＫＵＰ佬叫春先

呢個真，啲舊嘅精華

點解我覺得只係因為人中係贊助+代言（？）所以佢先要自己upload高清版宣傳用

我都唔覺得無乜大不了？？

呢條友我放棄，根本同大陸果d「若不是祖國，你早已完蛋了」人差唔多，同佢講浪費智力

Sunny Yeung live睇左一陣就眼火爆 有d人係咁話backup佬偷片.......
達哥末紅就開始做backup 而家先黎講backup佬偷片有冇腦？

原來偷幾年就唔叫偷

我都唔覺得無乜大不了？？[/quote]
打多左個唔字sor

咁唔少人係覺得BACKUP佬方便左唔少人
無功都有勞
有番個交代有咩問題

紅字全部都係建基於backup佬自己公開叫春你先會知
你自己會唔會自相矛盾左?

要自我增值！

打多左個唔字sor[/quote]
搶到佢飯碗咪出黎叫春拎光環

講到佢啲錢係你地身上/達哥身上賺翻嚟咁
如果你地覺得有問題點解唔一早公審佢
唔係話偷片冇問題，
而係佢滿足到人想係 youtube到睇嘅需要，
而且依家都話完成歷史任務冇話繼續啦

咁清高，希望你地平時打飛機睇嘅AV都係正版正貨啦

你有冇見過電影公司去深水埗交代呀

係 唔比人劇透之類既野

有d game直頭bam左ps4個錄片功能

咁按你咁講依家YOUTUBE就唔會有咁多音樂個D出現
一早D唱片公司BAN撚哂唔會上啦
從來每樣野都係一體兩面架喎

BACKUP佬方便左唔少人
而訂閱佢嘅人因為佢方便睇達哥先訂閱佢
咁佢而家選擇唔交貨
照計要交代嘅係佢自己WO

backup 公開放唔係侵權咩

達叔而家呢野,全台齊心屌

身有屎囉

你想達哥點交代? 講聲唔該哂 自己拎番黎做?
backup佬自己有賺錢架
達哥對backup佬賺錢既默許唔係已經夠咩
仲要達哥同講聲thank you? 達哥俾佢搵左幾多錢仲唔夠?
根本成件事係backup佬衝出黎柒

平時有係youtube睇開 見到冇新upload咪會知囉

而且叫春同出個post 講暫停backup加條link 去達哥到係兩件事，所以我先話係佢錯，但上面班癲狗已經覺得我係到護緊backup佬

達仔依家收入主要係TWITCH直播D收入定YOUTUBE D分紅啊
例子都用錯

係啊 所以人地達哥而家有無告佢channel先?無啊嘛 有無屌佢啊?無
佢只係自己拎翻黎做 你一間本身偷片ge channel反過來要人地交代 咩料啊 人地唔告你咪偷笑 三分顏色上大紅

呢件事係班護主犬本末到置先開佢波，講到我地追擊tatfullbackup先

兩樣都唔係
係用人氣去收廣告JOB
所以佢要谷佢個youtube channel既訂閱人數係絕對合理

BACKUP佬收左唔少錢仲貪得無厭係到叫春
真係屌你老母咩

咁咪已經夠一句清楚
對方完成歷史任務自己又維持到自己利益
點解講到交代就係認低威

我仲係chatroom屌鳩達哥 對唔住達哥 我信錯backup佬

咁有幾多人因為有BACKUP放棄睇佢直播同TTV REPLAY呀?

而家又聽意見,重玩三上呀

真心覺得話達哥好慘
益左十幾皮野比人仲要比人屌

咁直接講清楚以後唔駛BACKUP佬做自己做番咪得
家陣唔講BACKUP佬繼續你除左告吹唔脹架喎

頂我聽佢話讀潮文就走左

搞清楚係咪同一個客源先啦
TTV多人知定YOUTUBE多人知
邊個多人用方便D啊
而且佢TTV都冇直接收入更加講唔上損害利益架喎

歷史任務 笑撚死人咩
真是荒謬.jpg

由頭到尾我都冇話過達哥有問題，
而且一開波已經講左我認為係backup佬做錯
點解重可以比人話係打手

呢個世界係咪非黑即白，錯一件事就代表所有野都錯哂？

你第一日上X登咩

backup佬正仆街含家產
要用張假圖騙人
唔貼真收入
有人一問就Del post

扮弱勢 原來又搶人氣 又搶錢

哂氣啦，冇授權就係冇授權
而家自己up番又冇開聲屌你仲想點？
自己話唔up咪算囉，竟然咬留達仔轉頭 cls

你而家講到
睇YOUTUBE就一定唔睇TTV
睇TTV就一定唔睇YOUTUBE
你自己諗下有冇問題先

睇TTV會睇YOUTUBE
睇YOUTUBE未必睇TTV啊
讀下中學簡易邏輯啦

真心 如果冇backup佬 我根本唔會睇達哥。
雖然copy right係達哥，不過冇backup佬，佢都冇今日咁做到咁大，希望好黎好去啦

正式宣佈柒達只不過係一個偽君子

好好笑
chatroom由屌backup佬事件變左屌佢唔玩三上

咁你講唔同客源呀MA
咁即係完全忽略左有同時2個平台都會睇既客源啦
屌
反正YOUTUBE都有啦
洗乜去TTV睇

點解 TATfullclipbackup delete 左兩條 status 既?

唔該哂點解要係達哥口中講? 佢從來都冇要求backup佬搞backup片呢d野
達哥對backup佬賺錢既默許我覺得已經係回應啦

偽善者，屌，特登唔打真係好嬲
btw 三上悠亞好正

啲片唔係我叫你幫我BACKUP架嘛！啲片又唔係我叫你幫我剪。
噉查實關我咩事啫？
如果你噉講，人人走埋嚟話幫我BACKUP幫我剪片，
又話要噉，又話要噉，噉我咪好唔掂？！
哎！好多嘢整定架啦！
版權有就有，冇就冇，係冇嘅你剪多廿條片都係冇架啦！你明唔明啫？

三上悠亞救世界

有人叫佢公開收入 佢就del左

利申：有玩睇過

根本達哥就無屌又無告佢 只係自己up翻
已經叫係咁啦 但你而家班友仲反屌佢轉頭

好撚柒 好在cap左圖先

身有屎

其實一玩人中開始已經無人再講

唔講唔知，backup佬會live舊片

咁你會唔會唔認同YOUTUBE個堆有一部分係冇YOUTUBE就唔會睇
YOUTUBE係令到更多人睇到達哥完整直播有咩問題

偽撚善到,狗也不屌

fb開live好似有錢收

其實full clip backup 同偷片真係冇乜分別

如果話剪接左精華出黎 然後叫人去undergrounddv睇完整片段都話好d

家陣拍拖咩屌默許

話咩冇backup佬達叔唔會紅嘅真係cls
明明最吸引到fans嘅一開始剪精華，剪笑點位哥堆兄弟 muv
加上冇授權就係冇受權，而家達仔又冇開聲叫你唔好再up, 仲想點？ 定係要達仔開聲多謝你一路以來backup? 係嘅係咪代表以後個個都可以唔洗問佢授權up 佢啲片？

Outlast, Dark soul 斬npc, 賽車比兄弟輪大米，sleeping dogs戴綠帽，GTA 野比達雄。。。。。 我相信呢堆片先係真正吸引左大家睇達叔。

你等比狗咬啦
一間又有班垃圾仔又話我地眼紅人地搵錢發顛

個問題在於，佢私自係youtube up片就係錯囉

佢之後無論直接定間接影響或幫助達哥呢啲全部都係後話。

佢有佢既貢獻係一回事，佢咁做本質上係錯更加係鐵一般既事實。

唔好因為佢有貢獻而合理化一樣錯既事ok？

隨時backup 達哥d片賺左個首期番黎

backup佬唔好咬我呀

我真係好撚驚呀

backup佬正仆街含家產
要用張假圖騙人
唔貼真收入
有人一問就Del post

扮弱勢 原來又搶人氣 又搶錢
一集剪2條片 又係youtube fb開live播舊片 賺到盡

muv tatstory個堆就真係吸引 幫達哥拉觀眾個堆
backup最多只係方便達哥ge觀眾miss左直播可以重睇翻 但其實twitch都有得睇翻 只係方便d

你睇對錯
我睇利害
大家價值觀唔同都廢事拗

muv1668

如果賺錢係唔傷害人地利益或者侵權，even係大J啲垃圾片，我覺得都無得話屌佢賺錢

但係佢用達哥啲片黎賺錢係兩樣野黎

老實講如果backup佬有錢收
達哥默許咗咁多年都唔話得
依家收返黎自己搞有咩問題

同埋點解d人覺得偷圖夾帶偷idea就錯
backup佬拎達哥嘅片就冇問題？

其實如果佢唔係反咬達哥一口根本無人會屌佢
由頭到尾大家都知佢無得到授權 但照樣睇 因為達哥都無出聲 當默許左 所以直到達哥自己backup個陣 都無人會話佢係小偷
但佢而家係叫埋春搞到自己受害者咁先會比人屌

班人話達哥同backup佬交代wo

層樓未供曬 點肯收手

成班人都弱智

我一路都講緊因為佢BACKUP左令到TTV流失左既人

其實發生多啲呢種事都好，等班垃圾fans走，不過香港人又要屌又要....

冇BACKUP佬達哥點會紅呀
達哥咁都唔識知恩圖報

支持backup佬開台
打倒不識感恩嘅達哥

唔睇點洗版

好！直播達哥舊片

痴線我諗達哥多人睇除左果時陳近南自己推post之外就係muv1668既片
關backup片咩事
其實係調返轉達哥紅左啲人冇時間先睇返backup

Backup班人好心分下莊閒啦 用人地啲content賺錢（當冇錢都賺左個人崇拜）宜家仲咬返人轉頭 係咪傻呀

之前睇d cm 有d邪教feel

偷圖夾帶偷idea就錯，backup佬拎達哥嘅片就冇問題？

快d答我啦，特別係backup佬堆fans

chatroom班小學雞

直播達哥台
順便光明正大做backup

道理點都係達哥果邊啦， 聲係佢既，打機係佢打既，content 唔係你既你不問自取就係唔岩架啦，人地冇岀聲唔代表件事岩，達哥依家up 番自己片都唔得，冇撚野嘛

版權人收錢 未必係backup佬

好難信佢冇收

下fb會有錢收？

唔知前面有冇人討論過
不過頭先研究左幾分鐘YOUTUBE個收入說明 (未深入研究，只簡單字面理解)

==========

這代表影片中所有內容都必須是您的原創內容，而且您並未將獨家商業使用權售予他人。如果影片含有他人的原創內容，那麼您必須向內容創作者取得書面授權才能使用這些內容，並從中賺取收益。

==========

係唔係即係話BACKUP佬應該唔可以用達哥D片去申請YOUTUBE廣告收入?

唔意外
小學雞係容易比人煽動
唔識點自己判斷
你見平時chatroom啲人既質地就知

backup大過開台
咩道理

如果唔係淨係版權人收錢
backup佬都有得分少少 都和味架應該

點解backup佬 都可以有fans

live唔肯定
但video應該有

當年唔係muv d片 都未必會去睇live

有冇開營利根本得backup佬先知

TVB都有fans啦

chok仔

Tatfullclipbackup 我自己係youtube有其他頻道有做收益，資訊提供就止於此，信與不信就各位判斷，抱歉。

玩開ＹＯＵＴＵＢＥ嘅都知上面張圖只係混淆視聽
以上嘅片冇營利只係因為音樂有版權
而唔係ＧＡＭＥ有
分紅利都係分比持有音樂嘅版權人士
(姐係有可能係比返音樂公司, 視乎邊個為隻歌拎左版權/申請Contact ID
而唔係Game廠)
佢張圖只係混淆視聽，呃啲冇玩開ＹＯＵＴＵＢＥ嘅人

如果條片有歌既話
咁會係首歌既人收錢 而唔係backup

當年我係高登見達哥開post話劉以達直播打機走左入去睇
好記得個陣玩緊SR3

我係入陳近南post

老實講
ＹＯＵＴＵＢＥ上好多人都踩緊界搵錢
而ＹＯＵＴＵＢＥ唔會捉得好嚴
多數係版權持有人出聲明先會做野
冇人出聲明佢就唔會理

問題有歌嘅片一定係少數
冇歌個啲呢就。。。

有部分歌未必認到

Tvb 垃圾得黎都係自己拍丫大佬 屌你老味你睇完live 禁個制backup， 禁個制upload， 真係好撚辛苦你喎， d 錢真係難賺喇

我都試過有版權問題 但係好似真係收唔到錢

個ac bam左我入唔返去睇

你又啱既

應該少左人知道達哥係代表似劉以達

利申返先 我冇睇過backup佬d片

我記得佢之前有開過live打機

開頭d片把聲真係好撚似 個mic問題

睇過冇問題，睇完聲大夾惡屌番原創先仆街

睇MUV啲片先識達哥
記得嗰時未有完整backup睇

好似話冇ps4定點所以冇再打

嘩你估日日咁做易呀?咁多年冇功都有勞啦

我見Youtube有兩種
1. 由聲明人獲利
2. 無法透過影片營利 ＋由聲明人獲利

條撚樣好似無講明自己無收錢喎
淨係話提供資訊

其實我唔明 達哥自己up返有咩問題
佢又冇搞到backup佬d片比人bam 又唔係指名屌

以前有d人backup tvb d片 跟住tvb又自己up返 再bam埋人地條片

達哥未去到咁wo

我都係睇MUV先
綠帽達之報仇真係經典

歌嘅做法有幾種
1.你無法透過影片營利, 聲明人完全獲得廣告收益
2.你可透過影片營利, 但聲明人與你共享廣告收益
3.BAN你條片

忽然諗起，以前鳩硬(好似係)有個達哥團體論，
話達哥係由backup 精華都係1team人嚟run，
依家係咪不攻自破左

袋左幾十皮, 仲同你班傻仔交代咩

偷content 頂住人地original 個 channel 真係好有功勞 偷就偷架啦， 屌你依家同講話買翻版碟幫人promote 套戲有乜分別

求其揾條片關左營利再cap圖都冇人知啦

如果backup佬真係無收錢一早證明左自己清白啦
有錢收邊個唔要丫 唔通嫌錢腥咩

痴線佬講既野咁記住都有

跟返佢地個邏輯
偷圖夾帶偷橋係幫lihkg宣傳，幫今晚打老婆上位

而家達哥剩係upload返人中之龍，有無可能係人中之龍有版權，backup唔到，所以達哥先同嗰邊傾完再自己backup

backup佬正仆街含家產
用張假收入圖騙人
唔貼真收入
有人一問就Del post

扮弱勢 原來又搶人氣 又搶錢
一集剪2條片 又係youtube fb開live播舊片 賺到盡

有呢個可能，但冇人知真偽

淨係知有個backup佬見到達哥自己出backup就起晒鋼

大家多啲係CHANNEL叫達哥以後自己BACKUP片
唔好再比人"熱心幫忙"

公道d，佢冇起鋼，係d護主犬辣辣下辣到d人插埋佢

真係有人信架嘛
你去backup個fb睇都好多人當佢係達哥本人

睇翻backup佬個fb訪客留言真係有一大堆人以為佢就係達哥

達哥屌達哥

唔撚係呀

sor講錯野，fans唔好咬我咁大力

咁我又公道講句
backup佬o係佢個channel都澄清過好多次佢唔係達哥本人
係唔知點解咁多傻鳩分唔到啫
真係唔知backup佬成功定係達哥失敗
開左咁耐台undergrounddv個youtube D like數唔夠老翻多

睇達哥d人不嬲一堆on9，輕則作生日名，重則冇無啦啦劇透

果條柒頭都有人信既咩

淨係like左 fb果個

Youtube search 達哥，第一個就已經係backup佬

根本見唔到underground_dv個channel

可能係之前佢用達哥個頭做icon
請假個陣佢又forward個post
D人咪以為佢係達哥

點解backup佬唔即刻del晒所有backup，唔通仲賺緊錢

留意到一樣野

就係達哥17號果日冇backup到fifa 淨係有人中
有可能真係接左代言所以要自己做人中交差

係嘅話成個post都車毀人亡

undergroundDV
1月17日 21:23 ·
由於出差工幹，達叔現正趕路途中，原定21:30之爆機兄弟直播節目，改為22:30開始。敬請留意。

補翻圖

17個日達哥有事做，2230先開台
冇踢fifa，直接玩人中

17號都冇踢FIFA 梗係冇得backup啦

呢樣野又係想達哥出黎講
如果我想睇哂以前D片
唔知達哥本人有無留底
如果要backup佬摺左個channel,咁D舊片都要搵位放
咁大工程不如真係傾分帳好過啦

自呑一打 各位繼續

你就第一個衝出黎自炒

我覺得達哥唔公布反而俾左個最好既落台階俾backup佬喎 如果達哥話係廠商要求佢響官方channel backup番固然最好 萬一唔係既話 其實都默認左backup佬有收錢所以達哥先拎番黎做 你睇下依加達哥就算一句都無講 依度都有人屌緊backup佬 我估達哥係唔想睇到backup佬變過街老鼠先咁做 在情 backup佬無錯 而佢都醒水無再up新野 在理 達哥都無錯 佢只不過係拎番自己d野黎做 利申鳩up

炒得好嚴重

首先，youtube改左係比d 長片放頭，所以之前pewdiepie屌都佢反
仲有真心佢打機片好睇過自己整果d片

衝出黎柒

佢果日去大陸遲番，叻唔切

所以佢接返黎做絕對合理
不過我真係好驚訝原來佢本人訂閱數咁鬼低
明明成日開台半粒鐘講新片點勁點勁架

梗係啦，依家啲自制片九成都係廣告
擺翻啲backup豐富下條channel真係好有必要

無backup佬鬼有出名既達哥
無大陸人邊有繁榮既香港

得啦得啦 唔好呀喂 著返佢呀！！！
笑死

如果佢唔出叫春post引到一班傻西護主犬鳩叫反咬達哥，根本呢件事可以唔多覺咁攪掂

佢早幾日開箱條片幾好笑
連發泡膠都show埋俾人睇

講講下有D擔心達哥
以前都放任政策,無啦啦收返黎做
係咪無咩job做呀

MUV好快手
睇直播個陣笑死

拍得好睇廣告大把，同埋佢之前去LA扮GTA冇廣告，但你話超級好笑又未去到

平時真係睇backup多，twitch個replay好lag

點解MUV呢排有心機剪返片

條億里行第二季仲未找數啊
次次問佢佢就扮睇唔到
真係好憎佢呢樣野

屌你老母做backup果個真係賺撚到笑，一條片分開兩次出，每條幾個廣告，節日仲攞番d舊野黎播，做左咁耐都冇人屌 仲要有人睇完留言話辛苦晒 笑撚死我
利申冇睇垃圾好耐

佢對人中有感情

究竟要post幾多次呀

一頁一次 因為backup佬太狗

鳩硬2.0

Btw分兩條出
同出一條嘅收入有咩分別
真心求教，
斷估冇人會因為有兩條所以同一日嘅兩條都睇哂啩 ？

平時我用電話就睇冇chatroom 用ipad就睇有chatroom 訓床到用電腦睇冇chatroom

鳩硬係反達仔啵

條片有人入就有廣告 (當然世界上有九成人係冇ADBLOCK)
有廣告就有錢收

鳩硬係邊個? 佢又係成日講真話?

咁假設如果一條過總共有一萬人睇
分兩條冇理由會變成每條6000 總共12000架嘛？
咁最後都係5000 5000 對收入有咩影響

佢嘅意思係睇chatroom version就唔會睇冇chatroom version

如果達哥真係自己做返Back up，咁Backup 佬嘅存在已經冇需要，但個Channel 可以Keep 嘅，始終舊片嘅存檔算係最齊

但如果佢channel係賺錢既,咁佢keep舊片都係繼續賺架喎

btw達哥backup人中6張key圖都係同backup佬同一張
其實啲key圖邊個整

其他兄弟整

之前既唔計較喇，如果達哥真係介意就唔會咁耐都唔同backup兄弟溝通

NGO LING,觀眾

其實件事同係戲院戲同一個講法
達哥係部戲既出品人
Backup佬就係係戲院偷拍放翻版上網賺錢
直播內容就達哥自己出既
Backup佬做既就係錄低+剪片+upload
依家達哥想話收返嚟做
人地平時都無做咩行動嚟搞你
講真達哥已經算好人
依家Backup佬唔見好就收就先發難博同情
咁backup 佬理應公開哂呢幾年d backup幫佢搵咗幾多球
以示公正

當兩條隊
一群睇CHAT, 另一群唔睇
而且UP多一條片會令佢係訂閱群/非訂閱群曝光率增加
變相吸到更多人睇

精華好笑

咁公開左之後呢？

而家有人話唔俾達哥自己backup咩
好似淨係想達哥答覆俾唔俾其他兄弟backup佢直播

好多人係咁講錢既問題 我覺得根本就唔係重點

達哥自己放番冇問題，但可唔可以早少少 次次都要第二朝先upload

達哥有咩義務答佢地？
啲片係條友自己偷
要交代嘅係ＢＡＣＫＵＰ佬

起碼道歉先啦
自己借人搵錢又講大話話冇開營利

支持達哥

正解

其實佢地都係互惠互利
backup佬宜家都自動摺埋唔做
達哥又冇出過一句聲
其實唔洗理啲人煽風點火

相傳concert yy 係youtube果d片係咁多唱片公司為左炒起呢隻碟放水比人播，你有冇見過up果d片嘅人去唱片公司門口要求解釋傳言係咪真同比唔比繼續up?

請問達哥幾時講自己做番？想睇吓

就係backup佬唔甘心 想繼續賺 搞大佢

哦 摺到話達哥唔俾佢做 唔覆佢
仲del post?

冇，係佢自己up尋晚（17號）嘅片，然後tatfullbackup 出post話可能唔再出片

backup佬 貪心到賺咁多都唔夠
上fb公審達哥
當正自己正版咁
正仆街含家產

達哥up條片交差 又話唔比其他人up咩
如果無 咁有咩爭議

最on9係竟然有人唔少人撐backup佬 走去chatroom洗頻屌達哥打完齋唔要和尚
可見真係好多小學雞睇達哥

其實來得幾個 但係咁洗
其中一個叫bigjfan

你唔好撚on9啦屌

成班小學雞完全唔知咩撚野叫做版權

達仔靠backup佬出名
咩邏輯

今晚睇到嬲嬲地
達仔不嬲知有backup佬存在
佢有時ot太夜 都叫人睇番youtube
唔理其他因素 咩收益 sega版權問題
達仔又冇停你 其他達page又繼續upload
屌你backup佬自己係到停手唔開工
一野搶撚咗道德高地扮哂可憐引成班人支持你
各有各upload咪算 無任何衝突
鍾意既就睇你 鍾意就睇達哥
依加仲要達哥chatroom開戰都講多句野

利伸:有時miss咗都會睇backup佬

其實有咩好屌呀 backup佬俾返達哥backup返就得啦
Backup佬依家發脾氣唔俾咩？咁屌乜野？

我都會睇backup
不過今日起我會unsubscribe 同唔再睇
睇都返twitch 睇

唔好話咩小唔小學雞，事實上係好多白痴睇達哥

咁我真係多謝有bt嘅

SAME，幫人賺錢仲要多謝人，ON鳩到震，真心笑撚死

達哥自己做返backup故然係最好
但我覺得佢唔會追究backup佬賺左幾多
你知佢份人最怕麻煩
搞到件事咁大對佢既形象都有影響
依家達哥唔覆佢都係打signal比佢叫佢好收手
而現有既channel有存在既必要性因為舊片都係哂到
overall來講依家既發展已經係對方都最好

點會係5000 5000
大把人兩條都睇晒，而家係一條片收DOUBLE錢，仲要每條兩個錢鐘
賺撚死條友

。。。邊到有公審？

「咁我歷史係咪要完？」「 達哥仲未回覆」
咁唔係公審係咩 賺夠錢 有心讓會唔會係公海咁講?
咁擺達哥上枱 係真心兄弟？

賺左咁多 仲想坐正 正仆街含家產

如果backup 佬要落廣告
成兩個鐘嘅片就應該唔會得開頭果個廣告
手機版更加係無廣告

Lng嘅自己做嘅backup 都有兩三個鐘
最少都有3個廣告
佢地就真係有收廣告錢嘅
囧星人有段片都有講youtuber係點賺廣告錢

利申兩邊都支持
但認為最少是但一邊都同大家講下發生咩事同將來會點做

廣告可以加插
得開頭果個廣告都可以搵到錢
如果佢加多幾個廣告先容易引人懷疑
所以少係正常

之前有個YouTube 台直播個呢隻game 見cutscenes 即ban
所以tat哥收返呢做唔係無原因

backup佬冇收益想笑死人咩
話因為有版權啲廣告錢會比game廠
係咁既話youtube一條打機片都冇啦
班gaming youtube餓死左啦

Unsubscribed +1

屌你地真係見利忘義，飛上枝頭變人中

點講達仔都係d片擁有人同受害者
為左backup佬屌達仔真係...

首先預左比人屌但都要屌你地班飛上枝頭變鳳凰既忘本撚，前幾頁有講，根本backup 就好似達哥戰友好早期已經不計達哥名氣做backup片，其實都係為眾兄弟服務，你估真係以為博多人睇？up左咁多年有d片根本都少人睇，都有理冇理照up又加埋chat room 版，屌你地估真係唔撚洗剪接呀，downloads upload 都麻撚煩啦兩個鐘既片呀！你試下整呀屌你！

喂阿哥，佢條條片都係照dup有咩要剪呀？
達哥直播幾耐backup佬條片咪幾耐
睇唔到有咩特別野要剪
真係有剪既係其他剪精華既channel

再講，依家達哥有無同backup佬話到明唔可以再up佢d片？

唔講佢有無賺錢
backup佬係為兄弟服務，係好既
咁又點呢？
達哥有無屌backup佬？

加上上面巴打推論人中ban個問題
你唔信都無所謂

自己做返有咩問題？
話人忘本，自己up返自己直播既片叫忘本？
你連個"本" 係邊個都分唔清

未打完又禁錯，仲有，你地肯撚定冇睇過其他同長度既片有十鳩幾個廣告，backup d片先得一兩個廣告，佢係要賺錢佢仲同你班on9仔留情仲唔猛撚咁落！？根本都只係賺少少諗住回報下自己既努力

一佢當年唔會知將來咁多人睇諗住可能攞番幾十蚊就算，更加唔好講好耐之前d片得千幾二千view 之前903頒獎典禮森美都有講，一千views 等於6蚊，咁早期d片咪最多收十幾蚊！？屌你地功夫時間錢啦係咪呀？

二其實佢都係比多過方法大定睇達哥，大家一定知鬼婆d back up屎咁又冇字幕同步，之前係我宜家唔知，back up 個時已經加chat rooms 版，以當時達哥未出名其實係一種幫手宣傳，我利申睇達哥都係睇backup 起，又有chat room幾撚正，達哥紅得起我敢講backup 一撚定有貢獻，就好似d日本youtuber 有中文youtuber 幫佢加字幕先有中港台人識佢地，咁佢地其實都係一樣幫手宣傳增加播放渠道，幫製作人擴大去到既客户，屌你唔好話backup 唔撚同呀，提高影片質素如加chat room 都話製作人增加宣傳效果啦至少。加上達哥一直又冇親口唔比，咁一路都做開有感情咪一路做囉，而家達哥紅左，你地班撚樣就一野就踢開backup 咁多年努力加貢獻我真係睇唔撚過眼你地班忘本撚呀屌！

利申因為backup 先開始睇達哥真係估唔到你地班仆街咁忘本搞到我認真左

好偉大
你老味我喊左

得！你老母閪你以後日日幫達哥做，到時到候就幫達哥錄片，斷左線都要cut 番好完整一條片過呀，聲畫chat room 唔同步都要tune 撚番好呀，仲要日撚日分開up兩條片第二朝要有呀！仲要唔撚好收錢呀屌你！你做到既我就一定請埋你呀任勞任怨仲唔收錢

達哥出到聲我每日都可以幫手backup
可以唔收錢
可以tune片
前提係達哥授權我咁做
（backup真係好輕鬆）

所有達哥FANS都係睇BACKUP佬啲片而迷達哥
你地唔好咁忘本啦

咁達哥而家自己up
Backup佬唔洗再努力啦
至於之前努力左嗰d 佢都收左回報啦

得罪講句
剪開片同玩開YOUTUBE都知道
要嘅技術唔難

係呀係呀好辛苦啊
咁依家達哥自己做返有咩問題？

佢嘅回報係以萬計
好心佢就唔好再貪得無厭啦

睇個訂閱數字都知邊個大貢獻d啦下嗎
好彩達哥都冇fb公開屌，可能私下講都算係咁，backup 都好似del 左po定冇野講，兩位都係君子之交，係你班撚樣係到屌鳩backup

落場打機個位貢獻細啲 back up 果位大啲
長智識了

呀屌你個撚樣貪得無壓？？
而家係咪冇撚再up呀？
你係咪唔撚明我話有d片有十鳩幾個廣告係咩撚野意思呀？

但你偶像backup佬從來冇認過佢有靠達哥搵錢
佢聲稱零回報架

話說backup佬既然可以捧紅達哥，咁幾時可以捧紅其他人呀，大把人收要你幫手呀，留名睇表演

利申我自己識達哥就係睇一條叫玩屎達既片識既，之後開始間中睇達哥，至於backup就係twitch睇，太遲無得睇咪算，無咩大不了

你偶像話冇開營利啵
你做咩爭住幫佢認姐

達哥好忘本
支持backup佬開台
打柒達仔

你呢d撚樣咪就係tvb新聞個d cut d佔中友打警察個d仆街囉，中學有冇學撚過段落大意呀？cut我二隻字就黎入鳩我？

真係好柒
backup佬話自己冇開營利
班fan就衝出嚟話佢開咗都好合理，係回報

屌你老母你好撚小學雞屌鳩咪你呢個就唔撚理你，我認同達哥當然本身先係主角，backup 係輔助，backup而家唔up就解決左，佢地都好有君子之風私下解決，係你地班撚樣抹殺backup 功勞就睇唔過眼

其實我覺得 先唔講佢有無借達仔賺錢
但點佢都叫做幫達哥backup咗兩至三年
就算宜家達仔自己拎番嚟做 當然係無問題

但我覺得都要私下同backup佬講番聲 如果唔係呢件事就會發酵落去
至少唔會搞到家陣兩邊都比人插緊 兩頭唔到岸

是旦啦 段落大意咪就係達哥係你偶像捧出黎囉 總知就係冇backup 冇今日既達哥咁上下

你都戇鳩鳩你又撚知佢地私下解決左
轉移視線？
佢話從來冇開營利啵
你做咩屈backup佬有收回報姐

終於明白點解啲人話愈來愈多小學雞睇達哥

邊有抺殺佢功勞
佢明明已經有幾皮野落袋

屌你不如入tvb做岩撚哂，無錢新聞，是是旦旦

今日先第三日 人地都未回應就係公海扮可憐 先頭達哥比人洗左成晚版都唔冇出過聲解話 以家邊個君子呀

好心就咪屈鳩人啦
backup佬話自己冇靠達哥獲利

我2012年比d fd介紹睇達哥 佢果時已經幾千人睇
話靠backup佬佢先紅果d傻西同d蝗話無中國香港食屎了有咩分別

反而想知達仔出發點係咩，有個人間接幫自己宣傳又唔洗自己每日backup咁煩，唔知因咩事會想自己backup番,樓上有巴打話有幾皮野落袋，咁要睇達仔觀點係咩，始終有好多人都唔中意人地消費自己

觀點唔同睇既野都唔同，如果佢乜都唔講大家就會繼續追問落去。

人地公眾人物黎 洗唔洗開台大叫天滅中共先合你地心意

完全唔明你乜意思

即係有d野唔方便公開場合講 明未

爭咩呀 撈埋一齊做達哥backup佬呀笨

咪就係
根本商業社會就係講合作
邊個合作多d就邊個有優勢
YouTube 上真正既對手係大j笑波子on9haihai 呢d人
其實又何苦內鬥

其實 TWITCH 一直都有重溫，TWITCH 直播完有幫你錄低佢
做過實驗，TWITCH D片轉過去 YOUTUBE 唔使自己錄架喎，LINK 好個 ACC，揀好段片就幫埋你 UL去 YOUTUBE 度

未有偷片佬我就睇緊達哥咁我有冇得忘本架
忘本個本到底係達哥定係偷片佬呀
媽 好亂呀

睇返tat個總觀看次數有成4千萬其實計返條數都賺左幾十萬，俾返達哥賺都好應該

個backup佬淨睇總觀看數保守估計賺幾十萬

仲要公海唱達哥 施壓個下好野
偷片偷到可以上高地 要人比個交代佢

搶錢 仲要玩手段
backup佬正街街含家產

D content 唔係佢就唔係佢， 佢偷人野係事實， 唔係計達哥紅幾耐開始計 on9

咁人地決定唔合作， 攞番自己既片都好撚合理姐

自己片自己backup講到有錯咁
同埋 達哥幾時有BAN過佢繼續backup

第一，你話外國同日本有人幫手做中文youtube ，你知唔知youtube 可以追溯返片源分紅返俾原片既片主，所以佢地唔會收哂全部分紅。而達哥個片源喺twitch所以好難分紅到俾達哥。
第二，你都識講每1000個view就有大約6元（其實依家唔只），依家backup佬個channel有成4千幾萬個view計埋都賺左2-3十萬。

有乜好講 大把 channel都係backup緊達啲片
從來都無合作關係
我依家做返自己嘢要同賊講？

自己google下youtube點分紅啦柒
佢嗰channel憑乜攞10萬訂閱
痴線

D人d logic 都on99

啲人話咩無功都有勞 痴線
依家係backup佬自己單方面話cut
想用輿論壓力逼達哥唔再up片
等佢可以繼續每個月賺錢咋傻仔

咪係
可況呢下先知backup佬原來係無達哥無授權
上面d人話backup 佬幫達哥出名無功都有勞
D小學雞睇野真係剩係識睇一面
主次都唔識分
剩係屌達哥忘本咩又剩
都唔知Backup佬呢幾年d view數都起碼幫佢賺咗唔少幾多球
人地無搞你個channel 唔代表成件事係無錯
依家個問題係 人地開句聲 叫backup佬唔好再搞
Backup佬出post批鬥人
小學雞係完全唔明當自己原創既成果俾人偷咗係咩心情

再簡單d講即係達哥係賣正貨
Backup佬係賣假貨
人地一直無搞你已經算係咁
依家人地係提聖你聲叫你唔好再搞
你賣假貨仲好意思曲線屌達哥賣正貨阻你搵食？
Fb無直接講 不過意思其實係好明顯
D人成日都屌馬雲賣假貨啦
呢下同馬雲話假貨比真貨好有咩撚分別？

笑死

佢係偷片佬 唔係咩兄弟
偷人片賺左幾年 依家達哥前事不提 自己做番
佢仲要公唱度唱 施壓

達哥日日番工 晚晚開2個鐘 fb都係得十萬like
偷片佬 偷到12萬follow 月入幾萬
邊個幫邊個？ 由nobody變 有名有利偷片佬
仲要人多謝佢？ 正仆街含家產

youtube達哥followers仲要少過佢
Backup佬依家係咁upload舊片根本就係為左確保自己繼續每個月都有錢賺

呢個世界，
鳥盡弓藏，反轉豬肚就係屎，
好似香港樂壇玩版權，係街唔比播，
其他媒體播收勁貴，
無錯你有權你有理，
但最後咪攬炒，樂壇變左一池死水。

你叫偷片佬 交出偷番黎個12萬channel出黎
我代佢backup又點話
唔洗做 唔洗諗 工都唔洗番 月入幾萬 仲偷到有人多謝

我做啦 唔洗麻煩佢

吹到幾球
其實收返咪收返囉，達叔想pr做好d咪講句thank you
都唔知有乜好嘈

我開始睇佢都係因為有backup佬，不過揾左咁耐錢而家原創收返黎搞又無可厚非

哇 依家自己upload埋講到自己好有問題咁
佢有無ban其他人backup?
知唔知點解只係ban佢？
就係因為佢無做過野就一個月賺幾萬
咁都可以同佢有計傾？
講到玩版權有問題咁你真係好野
大陸人邏輯

佢要攬炒佢既事,不過佢有權囉
人情還人情
anyway達哥一向聖人形象,我都想佢處理得好D
佢唔出聲自己做返,都係將來既直播既事,咁D舊片點處理先,人地仲UP緊人中4落自己facebook度,咁佢同唔同意先
唔係話你一定要同個賊溝通呀,咁你要個賊收皮你都要出聲屌丫

繼續backup無收錢 達哥根本唔會理
一個月靠呢樣賺幾萬所以先理

最PK係up去facebook到
好難搞到

邊個搞大件事？ 偷片佬啊!
比人搶左120000萬定越 每月比人偷幾萬
仲要多謝佢？ 咩世界 邊個多謝邊個？

有冇見歌手多謝盜版？

因為youtube完全唔俾upload人中4
所以佢揀第二D平台upload
facebook有無廣告費我唔知
但想睇返佢玩人中4真係無咩途徑
所以我想知達哥點睇
係咪寧願D舊片石沉大海,定係自己拎返黎upload,又或者當backup佬係partner

達哥之前都公開講過tatstory喜愛轟呀演唱會
剪精華我諗達哥無所謂

搞清楚件事先
達從來無當佢係partner
本身你唔收錢達都費事搞
你依家用達啲片去賺

我講咁你地既思想，
玩版權無問題，
不嬲都話版權係道德高地，
不過結果好易攪炒。

你思想太簡單，非黑即白，真係唔想同你討論。
明既人，真係有用腦睇文既就知我想講咩野。

剪精華起碼叫有做嘢
依家主要問題係 我做返自己嘢有咩問題

未訓醒

咁唔好意思 達哥唔係咁諗
達哥一定想賺錢？
咁都話自己有腦就算啦

係呀,所以想知,而家咁樣處理係咪就係佢既答案
即係D舊片就由鳩佢,新片佢自己做返就搞掂

照班on9仔既唸法，由於90年代盗版問題唔多唔少推動到歌手既關注度，所以歌手應該要識感恩，唔應該ban盗版

你回應咁d咩野?

backup佬真係達哥的內務府總管，將一切打理得井井有條，達朝無咗backup佬勢必大亂

以上內容係backup佬個facebook 其中一個comment

偷片偷到名成利就 仲有死忠
偷片佬真係世界級

又搶訂閱 又搶錢 仲要人多謝佢

偷人野都大條道理 好撚野

咁你就要數下佢個channel 有幾多片
下下都2小時 又原片 又有chatroom版
之後又有精華 達哥d活動片 又舊片 幾年加埋
幾球唔係無可能
仲有我依家係屌佢偷人野仲要惡人先告狀屌人阻佢搵食
出post屌又淆底del post 扮被逼害？
達哥唔出聲唔代表我唔可以出聲屌

做賊做到咁

講真個backup佬拎完著數宜家見好就收啦
人地原創者出聲佢仲要大大聲叫春慌死人唔知佢拎人野賺大錢

係咪偷片佬 正身黎

見識少真係見識少，
4大唱片公司同電視決裂，
開始捉街舖播歌，
karaoke開始分派，
全部都skip晒

咁如果好似琴晚咁佢開台 乜柒都唔都唔講
我琴晚都有睇直播 由得d人係chatroom屌嚟屌去 世界大戰咁 佢有佢講 你又覺得好好咩
大佬呀 達仔要收佢皮 都可以係個台都回應下呀 係要等d人估估下
仲要宜家搞到有人屌佢乜都唔回應 咁又好好咩 咪公關災難囉

backup佬係咪del左post

同埋琴日達哥有無回應到 出左街無睇到

你見到佢死都唔肯講個channel 個盈收就知啦

無回應到

係del左post

依家有乜好回應
講咩都繼續世界大戰啦
同埋係得頭半個鐘係咁

thanks

有人叫佢公開收入 佢即刻del post 好巧合

你估佢真係夠薑？上次十萬訂閱已經離譜啦

Backup佬好波啊
有幾多個真係得明坐定定9-11睇電腦咩

啱呀 所以可以侵權上載去youtube
再用呢啲一個月賺幾萬

佢地要達哥直接話自己唔up，授權比backup佬up，咁就滿意

我最初睇達哥啲精華channel、再到睇backup佬channel
我仲會諗其實佢地係咪成team人嚟
都係幫達哥做野攪marketing
即係達哥係認可晒佢地拎達哥片去YouTube賺錢 （無論係剪片做精華或者成條片backup)

咁以後係咪冇巴打會mark 返精彩位

痴9線 自己嘢唔可以自己up
低Q能

呢個世界有bot 你估偷片佬又日日睇咩
達哥日日開就無得假

但無人撐 個個支持偷片佬 搶錢 搶訂閱
仲唔比達哥自己出片

達哥背後無團隊的
今次呢件事已經望到

其實有好多backup channel

仲要達哥俾返個交代backup佬先攪笑

嗱唔好扣我帽子住 我係支持達哥自己upload的 因為條片始終係屬於佢
只係我認為大家既處理手法可以更好姐

咁又唔係咁講呀
爆機兄弟個兄弟某程度就係講緊佢兩兄弟
佢地D廣告片都係兩兄弟加個編劇整既

人地講嘅團隊係指一間公司

我覺得backup佬今次就真係唔夠敏感，如果涉及到版權問題佢直接同達哥傾算，開個咁易著火既post

人中有MUV出精華已經足夠

唔係唔夠敏感
而係專登開post去用群眾壓力去逼達哥唔再自己backup
咁佢就可以繼續backup賺錢

係你唔夠敏感 偷片佬正在下一盤很大棋

達仔d龜速關公係呢壇野上反而變左毒針打自己

有D人話靠backup佬佢先紅，其實係咪智力有問題?

如果達哥講野悶，無聊，靠backup會有人睇?

另一個問題，點解達哥一開始唔自己backup，一來佢未必識，二來佢未必部腦夠勁可以一路打機一路拍片，所以對網絡竊匪放手唔理，到佢有錢砌新機買正版windows10，自己upload返自己d片，any problems? 係唔係自己既野捧旨要比人偷?

其實佢玩版權係無所謂，

只係想講一個生態環境正常發展，而對自己有利既，你破壞佢之後你可唔可以製造一個比之前更好既生態環境，對自己更加有利?
如果你收返backup權之後比之前做得更快更好既話可能無問題，但如果收完又做得慢或者唔好既話就…

好似高登咁，改野改得唔好會走一堆人一樣。

不過非黑即白既人唔會理。

你都傻嘅 無backup佬達哥一定唔會紅！
人地無功都有勞！
#曲

我睇開backup2，係咪同一個人…
定Backup

曲你老母個西咩，學埋fb啲濕鳩。走啦撚樣。洗撚你教我你曲定直？

即時unfollow backup佬
以後只睇返twitch同達哥backup

做賊做到咁撚賤

佢好似俾YouTube ban過

撐backup佬D人個logic仲衰過(香港如果不是中央政府照顧你們，香港完蛋了)

第一，backup佬偷片
第二，backup佬因此賺左好耐廣告費
第三，如果無廣告費，backup佬會咁得閑日日同你backup?做義工咩??
第四，你又知如果無backup佬，達哥就唔會紅? 癡線。你班backup佬無得偷達哥片就真係收得皮。

D片根本全部都屬於達哥，宜家唔比你地再偷就嘈嘈閉。就算backup佬真係做得點好點好，佢永遠都只係有條理有heart嘅翻版碟商，都係一個仆街。你班友仲要寫個千字文去撐翻版碟，你地返地獄鬼國生活啦。

當然，如果係咁就真係完成任務，backup佬可以走入歷史

唔好再俾錢backup佬賺！

奇怪既係大家都講到back up佬無視奉獻咁
明明就係沾緊人地光環收錢

咁達仔自己整得快我咪睇囉…
慢嘅我睇backup2

仲要係賺好多錢之後屌返達哥轉頭

無奈依家太多小學雞 覺得方便自己就算 最緊要唔好影響自己 同現實香港好多人一樣

同埋你見有咁多人偷片斬件，就知一定係一雞死一雞鳴，有目光覺得達哥會紅，咪偷佢D片黎UP，有咩咁出奇? 就算BACKUP佬早就比車撞死左，你估唔會有其他賊仔補上? 點解冇人代替BACKUP佬係因為只不過佢搶左頭啖湯，遲黎既冇理由同佢爭否則比人覺得你唔係為左觀眾而係為左自己R分紅，先至會出現斬件UPLOAD既情況黎分門別類，唔好以為個世界咁柒美好BACKUP係好有心既行為

你要達哥點做？
正身比偷片佬迫害到 得偷片佬一半subs
連Facebook都唔夠佢多

係咪等佢20萬先出聲？ 你係助長緊佢
零付出 高回報
達哥出片用半個鐘叫人睇 都無人睇

如果唔係 名創優品呢啲邊會開到周街都係

其實兩邊都有著數，
點解backup片多人睇過原本直播?
其實有好多fans都係睇backup，
你無可能話backup無做到宣傳作用。

當然backup佬有錢收有著數，
其實做生意唔係零和遊戲，一邊有著數另一邊就會蝕。

咁老老實實啦,backup佬個訂閱數仲多過達哥本人個channel喎,佢想拎返哂D 訂閱數都可理解
達哥係靠拍廣告搵食,唔係靠youtube插廣告果隻,所以佢要睇重view數,同埋多人訂閱先可以叫價高D、多D人落廣告
結果成班所謂fans都去follow backup個channel多過undergrounddv個channel,真係好撚反智
我同意達仔可以處理得好D,好黎好去成件事就咁完,唔駛咁多人鳩嘈,咁樣又合乎達哥既形象,又可以拎返佢應得既野
但講到邊一邊錯哂又真係... 最唔想睇到既野

達哥靠偷片佬紅咁on9既野講得出既肯定係達哥紅左之後先上youtube搵片睇既on9仔

都唔只係方便自己，而係覺得人地陪左自己咁多年，
點都要講下人情，道理忠言逆耳就唔聽，
好大陸佬心態

呢個真
muv 都冇睇過啲新仔
利申睇開阿修羅之怒

Tatstory係邊個搞？

你都講要搶返view數，即係要backup佬收皮，咁一定有藉口比人屌，無得處理得好d

tatstory有冇達授權？

事實係冇人話任何一邊有做錯嘢，只係想好嚟好去

而家咁既樣，最緊要達哥個backup要做得比人地更快更好，等人地習慣轉返去睇自己。
重有做好d公關，唔好一句兩句話人係賊，希望人地收手唔好再放片。

事實係我話backup佬做錯

睇番真係好慘 艾粒個d 連偷片佬一日views都無

成個post呢位ching講得最啱
點解啲人係要妖魔化其中一邊
然後為戰而戰

BACKUP佬唯一有可能立得住腳唔駛比人批鬥既理據，就係佢從來冇開分紅收益，咁佢就屌打達哥，否則唔該撐佢個D洗洗睡啦

On撚9，根本達哥同backup佬都無所謂
達哥唔應backup佬機，之後backup佬話唔再出片之後佢又咪出，人地想集眼開隻眼閉你地又搞大件事

無野係無可能,睇返達仔開台時又有邊個諗到佢會今日咁成功丫 所以佢開頭都放任人地去做backup剪精華啦

邊邊做妖魔先
好似係backup佬主動開戰

因為好多人非黑即白
當做生意係賭錢

如果我係backup佬 見到達哥自己upload 而自己又無授權的話 我會寧願潛水唔再backup算 而唔係問自己係咪已經完成任務 mislead人地

又唔好講到關backup佬事 除咗最新嗰幾條片其餘都坐底60-70k，係正常youtuber表現嚟

最攪事既係達哥班fans
兩邊挑火頭。

連登點同達哥，連登最後自己另起爐灶，風生水起，我好欣賞。
如果backup佬自己開個新channel自己浦頭拍片，一樣做到風生水起，我依然欣賞。

佢可能又做緊假收入圖

唔出奇

琴晚個chatroom真係不知所謂 搞到達哥勁尷尬

同政治一樣，支持者永遠比當事人可怕

高登唔改野本身都唔會有班人走，
即係你改變生態環境就要睇下自己攪會攪成點。
達哥攪到連登咁風生水起當然好，
但攪到香港樂壇或者高登咁就慘

太多人連發生咩事都清楚就鬧，個chatroom分左兩派

明明係D人白化backup佬，backup佬d說話明顯不滿，被照妖鏡照中

你班仆街咪撚搞到backup佬del channel，佢好多片twitch入面已經冇哂

正式授權公開多謝佢，咁多年冇佢backup達仔邊有咁多job接，片段保存得井井有條
好彩有佢幫手backup，達仔收視先冇下滑，應該分返紅俾佢添
其實你係咪冇撚腦?依家執返正黎做冇話過backup佬半句都唔得?
高登如果自己做得好邊會轉會呀傻閪，係咁勁叫backup佬開台同達仔對打囉

但backup佬fb句status明顯單打喎
我覺得都係有啲野

無左筆龐大收入 你話呢

唔好又錯類比啦，香港樂壇係自己本身質素低劣
明個分別未

又去返得唔得?對唔對?既問題。

如果佢因為達哥自己出 唔再比佢偷片賺錢而del channel
無人阻止到佢

點解連尼住當時無乜點比人插，又咁多人支持，因為林早洩咁多年黎得罪太多人，做得太多柒事，連尼住嘅出現就好似替天行道一樣。
達哥未至於去到林早洩個地步掛。

好想同達哥合體

香港樂壇沉晒好明顯係玩完版權就出現。

人地搵食，冇可能DEL，所有片D VIEWS會隨時間而升一樣有錢收

又唔見外國咁好知識版權意識個樂壇會玩完？

both la,都係垃圾架喇
同埋大部分人都唔會買碟,上youtube聽下歌就當支持左
咪好似達哥d fans咁囉,叫佢地like下佢D廣告叫左咁耐,到今日仲有人問佢個youtube叫咩名

廣東話歌係世界 絕對係少眾 無得比

一直以為back佬係有授權
以為呢個channel達仔有錢分
我9成時間都冇睇直播
多數放假我一次過聽晒一個禮拜ge fifa
題外話:覺得而家佢d game冇咁吸引，自己打下機或者睇精華算

其實係咪CONFIRM左BACKUP佬有錢收?
BTW 睇BACKUP佬多個睇老鼠重播都係有原因
就好似為例, 係公司睇.. 公司寬頻比起家用寬頻一定係廢好多倍
LOAD老鼠睇2秒LOAD成10秒咁, 睇YOUTUBE就唔會
愚見, 如果真係重視達哥我覺得唔應該開分紅,
就算係開都係同達哥傾好左再一齊睇下各自分幾多

我咁睇
大部分人認識達哥都係因為backup佬，backup佬7年黎幫手backup冇功都有勞，呢份功勞唔可以抹殺

但backup佬做既野的確係踩緊達哥版權條界，同埋佢有時會搞重播live賺view，其身都係不正

既然達哥自己up返，最好既解決方法咪backup佬從此收山，嚴禁再backup達哥
至於條channel既舊backup就keep住，click rate咪當係幫達哥宣傳既佣囉

達哥想做返都明 但都唔知佢會唔會淨係人中自己做返 同埋backup佬又有搵佢 點都應該俾個說法backup佬既 以前睇唔到直播真係淨係可以睇backup佬

其實back up佬做乜春啫，好地地自己玻璃心係度停左backup就搞到達哥俾人圍屌

即係一間餐廳播某個歌手既歌幾年，人地歌手知道但可以唔理你由你播，但你仲on99咁走去問人播唔播得想人點答你?

有咁易就好
條backup友又呃人又挑動戰爭,其心不正

依家keep住睇都係因為習慣
而唔係真係好睇

我覺得佢好似想取暖

比盡咪5年，冇人要抹殺backup佬，食左咁多年廣告費FATFAT仲唔夠? 邊個可以靠BACKUP人地D片袋幾百萬廣告費?

外國
你知唔知你的名字堆插曲係niconico任播，
去到收入100億之後同一日cut晒?
你知唔知日本成街係度播let it go?

到底大部分人 係咩一回事
我身邊個個都睇 d精華短片開始睇達哥
反而係知左達哥 唔得閒睇先youtube睇backup

無人會 一開始用2個鐘睇一個唔識既人講野

新鮮感一早過咗啦，而家真係當達哥係FD咁睇，佢又當我哋係FD

玩fifa果part多數人會飛
我當年係睇返sleeping dog backup而開始識達哥

係君子既 琴晚又唔勤交由得班友世界大戰洗版

哇屌你老味淨靠backup都有錢搵 人地主人家想拎返嚟做都要俾說話人聽

我一開始睇達哥都係睇muv d精華先
點會係睇返以前d重播黎識達哥
成2個鐘咁耐
要睇都直接睇live啦
係鐘意左睇之後先會睇backup 架啫
不過自從twitch有chat room 版replay
都無再睇backup佬

覺得BACKUP好大勞力既人係咪唔識電腦

我覺得唔應該有分紅, 開分紅成件事真係錯撚晒, 仲要無授權

大把backup software 禁幾個制就搞掂，輕輕鬆鬆

如果達哥開分紅賺自己錢->當然無問題

backup佬偷片仲要開分紅->食屎啦

預較錄影仲唔大功勞呀

就係咁簡單幾個制架啦,最多執下playlist咁就搞掂
達哥一早自己做已經賺大錢啦
佢都估唔到咁易賺啫

我覺得勸左仲大鑊

BACKUP佬係一早已經開左分紅定最近先開?

呢件事同高登事件根本兩樣野黎
高登連登最重要既係會員
達哥台最重要係達哥
無達哥直播，果個backup佬=0
叫果個backup佬每日直播兩粒鐘再自己backup囉

backup係件好簡單既事
可惜琴晚果集仲未擺youtube

Chatroom 不了

btw 有無人知youtube直播有無分紅收?
backup佬係新年有用直播功能去重播達哥D片架喎

backup佬怕自己台少左人睇?

竟然達哥冇出聲唔其他人backup ,咁使乜扮晒受害者咁

muv 是有授權的
剪笑位啲兄弟都叫有心思落下你，屌你個backup 佬就咁up 有幾難？
而家達仔自己up 番都冇開聲叫佢唔好up, 佢仲授受害者反咬達仔 cls

又唔洗係咁屌backup佬既
始終有好多twitch del左
佢個channel有哂backup
但達哥自己做返又洗乜同佢交待?
除非backup佬有私心啦

如果BACKUP佬係真兄弟問好達哥授權先拎BACKUP成件事根本唔會咁
就係因為無授權佢先係FB打個句野取暖

我覺得達仔係代言左人中 加埋人中版權不嬲麻煩，所以先自己backup返
不過有人就神經過敏 扮晒受害者咁
不過達仔粒聲唔出又係

sega出名係版權蟑螂黎
backup佬今鋪真係踩屎

家下達哥自己backup返,d人自然去返官方度睇,影響d乜生態?

再者達哥冇話唔比backup 佬再up片,係backup自單方暫停

不如backup佬自己講下有冇因為backup 達哥既片而賺過錢

大把人問過佢，不過佢死口唔講

BACKUP佬FB句野今次真係捉蟲囉

零同極都冇事，宜家先出聲

我覺得一定有賺到錢 唔係邊會勤力過番工

如果係代言左人中可以點出聲？公開話係game公司問題（屌老闆）

原來又有當backup佬係主咁拜嘅人入黎

零同極都係結局唔俾upload去youtube
6就前幾個星期台灣主播魯蛋俾人del片

係咪因為俾達哥發現左BACKUP佬有分紅
所以一轉GAME開始就自己轉返黎做, 定因為有代言

講到口都臭，講左淨計個youtube 分紅保守估計都有幾十萬

如果達哥backup得又快又好，咪唔會影響收視lo，其實我成個post都無屌過達哥。
希望佢想做埋backup就做好d 。

係班fans反應大，又賊又點係度屌。
達哥又唔好意思叫幫自己既fans收聲。

不過之前達哥拍廣告都好似有比人屌，
佢班fans好似唔比人搵錢咁。

你地唔駛估D咩代唔代言
佢既諗法一早講左
甚至連backup佬D fans既反應佢都估到

警告: 呢條片係backup佬upload,驚俾佢賺就唔好click入去

自己接廣告賺錢同偷片賺錢係兩回事，講到口乾

你不如話佢想撈多份水好過啦
backup左咁耐 宜家先黎話發現

但當時班fans一樣屌左好耐，
之後成日見到追擊post。
基本上佢地唔會同你分同唔同，
有收入就衝去屌

其實佢可以講: 達叔親自為你back up，達朝福利真好喔
之後就當交代完左件事

呢家講打手多數係笑鳩達哥（當然有on9真心），幾多人已經唔care 達哥賣廣告

自己咁睇
Backup佬某程度上係幫到達哥
但達哥攞返黎做係天經地義
Backup佬肯自己收手就得la
不過而家都無得佢唔收手
再upload姐係話比人聽佢係揾食嘅
個光環無哂lu

咩撈唔撈多份
份錢達哥應得

一開始知道係偷片一定唔睇條backup友

賺返自己啲錢都要同人交代

然後班友又會咬住「咁backup佬仲可唔可以backup？會唔會比授權？」，唔比就過橋抽板

唔知有冇人記得 達哥屌過youtube一樣野 係話版權人申訴比youtube叫返版權人自己同侵權者自己傾掂佢 可能暗示自己申訴過 但youtube唔理 先至比人偷到咁多年片

首先達哥幾時針住backup佬打？

無知一開, 依舊野係咪夠訂閱就得, 關唔關有無分紅事?

唔關

我自己幾年前已經係youtube係咁易提過偷片賺錢呢樣野 然後比youtube班方便自己睇既癲狗圍咬

豐收

我覺得係因為分紅問題先搞到達仔親自出手

講開又講 backup片成日見到個post精彩位既巴打 真係好堅
次次都搵番晒達哥講新聞d source出黎
呢個唔會有錢收啦掛